其實有冇人知道點解連登會咁極端?

以前高登都無咁嚴重
到底咩人把持住?養左呢班咁極端既人
蕭生又話廢老
吳孟達又話死得好

你地細個係無偶像.無睇過呢班人?
就算你幾憎呢班人都好
一句r.i.p咪算
佢有佢本身既立場
正如我阿爺咁.出自大陸
但加入美軍.唔通佢立場就唔係反共?
但最終佢都回流返大陸.逃難香港
到死果刻仲話自己係中國人
我自己到依家呢一刻都唔理解

有一種人你話佢奶又好.咩都好
但係唔應該去到咁極端
話佢死得早.佢地本身有情意結
你係好撚難解釋得到

老實講
80.90後有邊個唔係睇周星馳電影帶
但唔應該去話人死得好

屌 陳百祥呢？
譚詠麟呢？

你可以負評我
起埋我底
可能你會定義我為五毛
但我堅持自己立場
你係黃係你個理念
而唔係去到極端到
奶共就死全家
呢種極端思想
再咁落去會好悲

譚詠麟只可以話係仆街
佢本身係反共.但依家係奶共

出自大陸加入美軍
神級PR 慢慢吹

如果你屌某局長個仔
啲人BUY都話
屌吳孟達
真係睇唔到會有咩人BUY

其實係邊班友係度搞緊事想整臭連登仔個朵呀

二戰時大把人加入美軍
唔出奇
特別係行船既

下 你聽日睇下習近平死
仲講唔講口德
啱就啱錯就錯

你唔屌 唔代表佢冇錯
只係你同佢有感情

就好似人哋老母死咗 人哋會喊
但我唔會 因為唔撚關我事

吳孟達 同我冇感情 咁關我撚事

吳孟達死左其實影響到自己d咩

咪又係普通人一個

成班口德村講到同佢好熟唔比笑咁

襟兄弟咩

咁r.i.p咪算
始終佢都算係香港既傳奇人物
你都睇過佢

企硬堅持不兩立嘅人當然係極端啦
但係點解唔堅持極端？

極端根本唔係一個問題，點解要留餘地畀敵人？

奶共廢老同你有親咩？ 你有份分身家？

點解唔可以極端？

繼續分化

如果真係要屌既
整條LIST黎講佢點樣親中啦
好多人唔撚知囉

佢地嘅價值觀錯
高登年代都唔會咁多extremist

口德村？輸民意？ on99
紅底抵撚死啦...今時今日仲講口德

笑又點你同達叔好熟？

我冇感覺佢咪又係普通演員一個

見d口德村又屌人笑

真係搞笑

達叔教過d襟兄弟咩？

點解要祝福佢
成龍夠傳奇啦

好簡單，因為連登平均年齡低，好多中學生甚至小學生，呢班人好容易有二極管思維，姐係非黑即白，係大陸就踩，係美國就屎都好味，其實就算美國政客入面一樣大把垃圾想食你香港人人血饅頭，你估真係個個好心無條件幫你？

恭喜佢早登極樂，祝佢下世繼續做支那人

湯大狀都係晚節不保

咪係講到佢好偉大咁唔笑得

普通演員係人都會死嫁啦

唔鐘意咪唔好撚上連登囉
咁撚大愛咁撚左膠既咪整翻個左登比你d左膠係上面自high

咁幾時要捧TVB
對香港好有貢獻

至從佔中，反送中之後，大量五毛進駐各大論壇社交平台，分化香港人

00後冇我地8,90後既回憶
唔好怪佢地

正，最鍾意睇你呢d垃圾係連登

好鍾意你呢d垃圾繼續係連登亂屌，加油呀廢青

用黃衛兵黎形容都不為過
思想幼稚

以前高登已經係咁 睇下就算
真實應該冇咁極端

因為吳孟達不及2019手足親，始終佢嘅立場係對家一邊，正如如果發生喺抗日戰爭之後有一個係之前親日嘅大名人死咗，喺當時嘅社會亦唔會有咩好評語，當然佢對香港嘅影視貢獻不容否定，但我只可以講即使今日啲人話佢抵死亦屬情有可原

出名就大灑架? 睇過佢就要包容佢? 傳奇就有免死金牌? 佢死之前生活實豪過我，70歲死又唔算早死，憑咩要我可憐佢?

敵人有留過餘地俾我地依代人咩？
共產黨讓一步
我哋使撚咁所謂「極端」
留佢做護旗手開始
已經係香港民族嘅敵人

其實佢有重病,早D死真係可以講話死得好
連登仔唔係最鍾意祝人長命百歲,百病纏身?

佢做左d咩.對我地有咁大影響?

咪係 一句講晒佢死唔死都影響唔到自己嫁啦

口德村d村長係咩心態

俾現實生活壓迫到咁都唔可以思想極端，仲要上個網都要有口德。
好撚嘢

睇Hollywood大😹

00後質素不及80,90後

我睇開周星馳戲大都覺得死得好 樓主依d人同吹捧查良鏞既人冇分別 為左娛樂任何底線都可以出賣

sor無撚睇過...

祝佢死得好.慶祝.祝賀佢世世做大陸人
呢d係咪撚野

共產黨殺咁多香港人就扮睇唔到。
但係連登仔一句死得好就追住黎咬。
都痴撚線

個社會走向撕裂
你覺得係邊個造成啊？

好地地做左膠和平冇人理
勇武又俾人話極端

真
睇出面熱門個post話00後多蝗就係00後骨子裹就係中國人

咁照你所言籃所有人都可以奶共？因為都對其他人冇乜影響

但當所有人都係咁做嘅時候，中共就真係可以可千秋萬世

我睇成龍大
所以絕對唔可以認同樓主嘅睇法

如果唔係成龍、alan tam、陳百祥死咗我都唔知出咩post講咩好

如果係黃嘅講得出點解要咁極端
其實都係鳩流流
真係原則嘅問題

其實有班傻仔「人講佢又講」啫，好似之前成日話空姐做雞咪又係咁。

死廢老懷念PO自己上FB啦

唔會，你話以前高登係多毒男geek都好，但係思考一定理性過而家呢班連登仔，兒登好多都係唔用腦思考純粹人雲亦雲，同埋多五毛出垃圾post誤導班細路仔，佢地又照單全收先好笑

連登仔唔啱聽就block
好在贏唔到
仲話追求言論自由 好笑
惡過共產黨

有班五毛/on9極端主義黃衞兵，純粹分化，引人反感，呢啲招數用咗成年啦

我撐你地嫁
但問題係人都死左
可唔可以就咁一句r.i.p就算
吳孟達奶共係佢既選擇
但佢無講過任何一句對香港人攻擊既說話
至少好撚過校長.b哥呢類垃圾

試當真個豪哥呢？

因為冇史高斯做admin

因為佢地嘅覺悟唔夠
邊有人會同惡魔講人性
好喇，對敵人狠心啲又會話「咁你同佢地有咩分別」
onL99

我始終覺得高登年代好過連登
網民質素好高幾班
而家太多憤青 唔知為乜
講來講去三幅屁 又冇創意

因為你死佢哋都唔會憐憫，咁點解要憐憫佢哋

全黨死清光你認同不？

不見得熊仔餅俾黑警槍傷會可憐下佢支持得中共就默許佢哋對我哋嘅傷害行為，而家叫我可憐下佢？邊個可憐我哋呀？

分分鐘平時同朋友討論嗰陣都想我哋死啦

祝賀佢世世做大陸人
祝福黎架喎 人哋咁愛中國
你點解覺得係憎佢先咁講

始終香港發生過啲事
今時今日奶共 藍屍 都係仆街
親人都可以斷六親
何況一個無血緣關係既人

Ching 好理性好撚型

咪撚再用 「我全部都要」啦兒登仔

連登而家有乜野唔屌？唔屌就係左膠虛偽

你五毛 PR BLOCKED!

咁你戒完奶先上連燈啦

連衛兵惡撚過共產黨
不過只限網上

兒登一係就話你左膠，一係話你五毛，一係就捉你用詞咩充電唔可以一定要差電，真係戇鳩鳩，問佢咩叫左咩叫右都未知，就係低齡化低質素討論表現

講真人地鳩屌又唔比？
討論區嚟架傻鳩
你話鳩我垃圾時
你都係上緊連登咋

無計 最激進既呢班人 大約16-24歲
應該佔左過半連登既活躍留言
佢地一黎年紀細 仲係跟風/冇獨立思考
二黎後生熱血時期 經歷社會事件 係感受最深既一班人

香討咪又係咁樣 分黃藍就梗㗎啦 社運可以當冇發生過？

仲未明全部都係垃圾？
奶共都Rest in peace?

舊登一撚樣
從來哩類論壇都係多極端意見

依個真

係啊 日日話報應 報應都到咗就話死者為大 毛xx希特拉死咗就算啦

又要憎 又要上
話住人哋兒登 自己又係兒登仔
100分

高登唔偏激？
你00後定點？

吳孟達只係搵食做旗手
我諗佢其實根本就唔係好識用智能手機嘅人
如果唔係就唔會複製貼上嘅時候連我係共產黨都冇刪除

佢冇講過警察打得好
警察做得啱
後生仔點點點錯佢呢啲一句都冇講過

上鋼上線

有一半應該唔敢現實世界講呢啲

上次張竹君死老公咪又係話唔慶祝得

無話唔俾呀，都話最鍾意睇你呢d垃圾講野咪睇下你班垃圾幾時光復到

高登年代都大概係差唔多年紀嘅人啦
又唔見係咁
教育出問題 3-3-4學制教埋d廢人

我講句抵死影響到佢咩? 你講句rip佢feel到咩?
你真係好心咪燒到冥幣比佢，無人阻你

譚詠麟
首位代表 香港 去日本出席紅白

叻哥
2016年 唯一代表 香港去巴西奧運做火炬手

成龍
第一個贏奧斯卡終身成就獎既香港人
同場既 兩屆最佳男主角 湯漢斯都未拎到終身成就獎

Ming仔走太前

發生噉多野都仲要積口德？

天大地大都唔夠家仇血恨大啦

護旗手呀大佬

自認共產黨員喎

黑警rip
p你老母 落地獄 投抬做中国人啦

就算平時都係咁諗，我都唔會特登講出黎強調，仲要啲用詞懶係強硬咁

上次張竹君死老公都話要祝福啦

講聲rip就等於話佢偉大

極端到

下？我上黎又唔係同你班兒登仔交流，我搵翻d理性既人一齊討論唔得？鬼叫呢度年輕人基數大咩，起碼我要搵既人唔係你先啦，咁快沖出黎認兒登仔做乜

pieces

先唔講佢乜野護唔護旗手 睇過佢啲戲 帶比我地香港人好多歡樂 尊重佢係念左咁多年嚟佢咁多年對電影嘅付出 而個啲乜撚野叻哥廢老 你講唔講得出佢啲台詞 而家仲會唔會去特登翻睇佢啲戲 自己做個對比咪知個個人值唔值得尊重

痴撚線 藉口/理由都幫人搵埋

又要憎政府 又要住香港
話人港豬 自己咪又係港豬
100分

希望佢下世做中國人有乜咁極端？

你地好恐怖
極端到成到網絡恐怖份子咁
可惜冇腦，俾幕後人利用緊都唔知
首先問一句，你地真係當左自己係判官，可以主宰別人生死?

吓 係連登 藝人唔表態已經犯下天條啵

達哥真係好撚慘
話哂打機實況都帶比人好多觀樂

同意

你惡過共產黨

今日咁勤力嘅

如果真係年紀細嘅人咁講嘅話，我真係覺得情有可原，正如我相信你哋對紅線女都冇乜感情

點解人地堅持自己既立刻就係可悲同極端

老燒唔係癈老，達哥死得好但對影視界功不可沒

人哋呢啲係 融係血裏的骨氣。你識閪咩

奶共都有分等級架
正如黃圈都有分深淺
人地又係咪真係做左十惡不赦既野先

呢個算唔算極端？

黃衛兵
真係冚家剷煩撚個閪咁
快啲陪啲手足入去做監躉啦

收皮啦扮老屎忽, 之前高登冇咁極端?
有邊次起底唔係玩想到當事人想跳樓

真心答你 我係90中嘅都冇乜睇過佢啲戲 叫我講3套嘅名我都唔太肯定會答到

所以佢死唔死我都冇乜feel

不過我都冇話過人死得好 純粹無感

最好笑有人將佢同成龍譚伯比

我會唔出聲，既不講rip,亦不講死得好

年紀細 仲係跟風/冇獨立思考

其實可唔可以唔好咁講
唔通老咗就一定有獨立思考？

冇偶像
唔追星

此post已完

講得好

樓豬原諒王晶同痰校長未?

Btw 呢個post 好多五毛，請大家保持批判性思考

你上黎呢度講人話係冇用的，愈講愈激

成龍仲出名仲傳奇喎

祝佢下世都係做中國人啦
講咁多把撚

樓主大陸人

我原諒左美心泰

張竹君仆街過達叔好多，冇得比

上連登 勿認真
依句嘢高登時代就有

呢條友就知啦，唔知up有乜9。

因為好快亦會變左好似美國
咁變成極左.你憎左膠時
同時你都慢慢演化晒佢地一分子

其實你呢番言論都好二極管思維

呢啲微博有一team人run架，分分鐘post左啲咩達叔都唔知。仲有宜家大陸係唔奶共根本根本冇戲肯請你做，起碼達叔唔似陳百祥同鍾鎮濤奶到出嗮面。

唔係唔可以，係未至於要咁極端

程度上問題

即係衝紅燈係犯法，但沖完紅燈之後係比警棍打你個頭，就係濫權，之後班狗問你執法有咩問題？

都係程度上問題

呢d仆街講過幾多踏香港既野
點原諒?

我會回樓主一句，唔好逼人有偶像，唔洗個個都要拜佢

2019年8月做護旗手知咩料啦

上連登 勿認真
仲有fb ig comment 嗰啲戇鳩黃屍廢中廢老都係

唔極端既你睇唔到
睇到都唔入腦
就好似我呢個留言咁

所以你睇親都係語不驚人勢不休既野

年輕就是罪
睇依班人老咗之後都係藍屍黎

分化撚

利申八十後

你講到好似連登仔整死佢咁既

連登多00後 廢青

問下中共啦屌你老母

咁點解李私煙抵死，點解呑槍狗抵死
點解周梓樂比班狗殺佢地要開香檳

睇左第一句 ： 以前高登都無咁嚴重
點解唔返去高登？

我要賺維穩費

未必實際年齡低
係心智年齡

邊度二極管法？又好想聽你講下，我表達既唔係：大陸一樣有好人，美國一樣有壞人？如果你以國家同人種黎定義好壞，咁你應該就係我講既兒登仔啦

死得好！

反而想知係咩人養樓主啲咁嘅左膠

憎政府 同住香港 係兩件事喎
憎香港 住香港 先係同一個concept

能夠返去邊個唔想返?
成班五毛.熱狗佔領

唔係唔好評論 但係出一大堆post話點樣抵死真係過撚哂
又話林鄭死左會唔會當冇事發生過 大佬你搵個政客黎比 d真親中既仆街好多啦下話 與其係度屌個已經走左既人不如睇下今日發生緊咩事啦
Foodpanda外賣又畀狗截迫佢講光復香港
民主動力要解散 仁安護士校長又被辭職
中大學生會又被迫撤回言論
再唔係食多兩個台灣菠蘿都仲有建設性d

唔係我想架
係有人逼我奶

因為總有人鍾意將連登仔睇成一個人
連登仔點點點
轉頭又改變立場點點點

清醒d 呢度只係集百家大成既痴線佬社群
唔會有單一立場
只會有各種因果循環

共產黨食飯呼吸添
你以後咪再食飯呼吸

因為cctoy

我係左膠?
唔該起我底
我極力支持侵

唔表態其實反而冇事，叮噹配音死嗰時都冇人鬧過佢啲咩，人地真係做到半隻手都唔掂政治，但如果你直接表態話自己支持中共嘅咁人哋真係冇得同你兜

都係既，大把人27 28仲陪班連衛兵一齊顛，大把大學都未讀過就跟風話其他人係左膠

咁係你眼中依度都係㗎啦

唔係香港人自己變得極端，係因為個社會同政府變得極端，搞到喺呢個極端環境生活下嘅人都極端
依家著黑衫行出街、唔喺示威現場都會俾人告暴動；你唔聽話，就算民選都可以DQ完再用國安法拉鳩你
你唔屌柒個政府打橫行，反而屌俾人劏到一頸血嘅人叫得太大聲，同之前講示威阻住上瑜伽班一樣咁難聽

唔好講乜春「個世界愈亂愈應該要冷靜理性」之類嘅廢話，生活喺呢個咁嘅社會，仲hold得住唔痴線已經係理性，上網屌兩句已經係最後發洩黎

政府唔屬香港一部分？

中国人死清光
冇中国手足中国人就係原罪
香港人復仇
香港人移民
又block一件
活燒支那豬/死支那人：好撚爽/抵死
動物虐待:好殘忍

你應該係指極右？

咁咩先叫真理 邊個人可以決定一樣野一定岩/一定錯

5毛狗扮極黃引戰開post屌，唔駛理

講事實唔啱聽

話你聽高登仲嚴重呀 頂唔順咪撚上啦

法國好多pr想食住呢條水鼓吹人退化返做左膠

佢地位又唔夠成蟲，成蟲死我都好肯定會開酒慶祝啦
而家淨係講句護旗手死得好，我覺得自己已經好厚德

死得好都唔算極端啫
支持得殺人政權
其實先係極端囉

我幾時話年輕就係罪？年輕不是罪，但你乜都未識，乜都唔了解就跟人地帶緊個風向去做，唔經大腦就好危險

正常，呢幾日係五毛分化嘅好時機

中共黨員(想成為) VS 集體回憶
睇你自己點平衡啫
幾極端都唔覺得意外

認同

達哥表態：偽黃屍

777 夠香港既傳奇人物

謝安琪 達哥
Tvb藝人
上一上tvb都吊
反大陸做野又吊
袁澧林

好多匿名網絡討論區都係咁㗎喇，所有平時唔講得最唔政治正確最地獄嘅諗法都可以宣泄出嚟，不知幾有社會意義
你話如果真人都好似連登仔咁諗野講嘢就黐線啫，網絡同現實世界都分唔清，咪玩啦，第一日上網咩？

呢個post d comment都幾正常

佢自己微博
人哋寫乜都唔關佢事
咁好多人都未必係黃

最慘仲要有樓主呢類人陪五毛一齊癲
2021年仲未瞓醒 仲失緊民意

咪撚係

立場大於一切
非黑即白
中立=藍

社會太唔正常
太emotional
經過依兩年
好似少左好多空間去接受唔同意見
我唔否認我見到狗
我個心都好憎佢地
但我都希望某年某月某日
兩邊可以共存

小米支那仔扮乜
小米手機/電子產品集中討論區(1)

惡過共產黨

董健華同柒婆都係傳奇人物

蕭山真係廢老呀嘛
燈神

點解4chan會咁極端？

第一，民主嘅意義就係每個人都可以選擇支持啲乜，吳孟達學歷唔高，加上佢嘅年紀，因為自己係一個中國人亦都係一個無可厚非同埋好正常嘅事

第二，佢從來都冇講過示威者收咗外國錢整亂香港，警察做得好，冇發表過示威者一方任何唔啱嘅言論，如果佢真係真心支持共產黨我唔信佢唔講

第三，吳孟達喺個好人，唔好成日有時候用自己嘅角度去覺得每個人都有好似你咁嘅分析能力可以知道咩係對同錯，如果你嘅學歷同朋友圈同佢一樣，你可能只會藍過佢

所以就算你哋幾唔鍾意佢，我覺得都未至於去到要你哋去恭喜佢死得好

畢竟你哋吹奏嗰個馬斯克其實奶共奶得仲犀利

你咁講
又要憎藍絲 又要住香港
都得架喎
唔通藍絲唔屬香港一部分

屌你.你咁都可以比較
我只係問一句.吳孟達到底
做左d咩.講左d咩要導致
人地死左都要開post咀咒佢
咁似下周星馳到百年歸老時
你地係咪又係用同一個心情去咀咒佢?

周星馳奶唔奶共?
周星馳有冇好似校長咁講攻擊香港既說話?

吳孟達同理

連登仔係咁㗎啦 又話要追求自由民主 人哋 話自己係中國人又有問題 容不下第二個聲音

一到同傳統思想有抵觸就係佢哋分化嘅好時機
尤其是講到死，死者為大依啲
企喺道德高地係好容易

咁邊個決定極唔極端

孟達仲要係共產黨員，咁都唔屌得
條友自己鐘意睇佢既戲>公義

黨員黎呀仆街

On9 咁都叫分化唔好拎住分化呢兩隻字就當萬能

你可以睇下個po，我贊同既係多一個選擇，而唔係盲撐/盲反中國野，你如果連呢點都理解唔到，就算比你呢種人開口埋口就扣話其他人係支那既人移民去到美國，你一樣係一個野蠻人

最好笑係呢班憤世嫉俗L咪又係縮喺屋企打飛機
平時上網也文也武 屌呢個屌果個
現實只係一條廢柴
每日對住屎坑嗌光復香港
出街比狗打都只係好嬲好嬲

最撚on9係你

波台都屌你老母呀

達哥ming仔講少句都俾人屌

擺明藍扮黃分化 同埋00後啦
搞到連登就係無腦無人性聚中地咁
輕輕鬆鬆當班黑心友白痴咪算囉
同埋實會無限放大錯誤類比成黃緊藍大和解，原諒李力持 向龍五致敬乜乜柒柒咁，你越同佢地拗，佢地就越興奮。只要知道自己黃定藍，明是非黑白做好自己算啦

利申 本人深藍 PR 國安 五毛，歡迎完全封鎖

早排唔撚係咁講架喎

你有你準則
但又要唔比人有自己準則

講完之後你醜唔醜？

經過呢2年
連登口講幾賤都唔算極端
現實政府比連登做既野極端一百倍

同埋你除左識起底我開過小米post之外，你可唔可以正經駁到我論點?定係你就係比我講中既兒登仔無理性思考同討論能力?

你地咁極端有咩好講
依家黃就比人打壓我有冇講錯?
連食野都要比你地批判

樓主 pin 自己啦

真係好好笑

你陣廢老徐就真係出曬黎

RIP & Respect!

但我冇話憎香港

你咁勤力得唔得㗎

佢影撚衰史高斯

豪哥唔小心都被人吊到開花啦
鬥黃最重要

你諗

你陣廢物無學識無文化除真係出曬黎，駁到我論點未

是但啦
連登係一個比人發洩既空間
人性係好醜惡嫁啦
你見現實無人會出黎真係咁講
要講咪由得人LOR
始終有D人需要發洩既
唔洗太認真喎

我感性上認同你

咁姐係邊個決定極唔極端

算啦 呢啲嘢佢哋咪又係扮睇唔到過去幾次都係咁 只要奶共果個係自己鐘意嘅明星/名人 就自己喜好放頭 黃藍擺尾 懶係正義之師咁企起道德高位咁講仁義道德

邊個決定極唔極端

而家你問連登仔，十個有十一個都覺得張竹君死老公係值得慶祝

係啊係啊 做咩都無用的 最緊要唔好阻我番工就得

真係五毛扮左膠

個個好似講到佢唔關事咁

所以我都冇話憎香港
係你話憎政府 住香港
呢個concept同我講嘅嘢唔同
我可以憎政府 但愛香港
所以住香港
你搞清楚個concept再出聲

高登 膠登 連登
幾時唔係香港最極端既人上
唔極端會一齊諗計同政府對抗？

港共幫兇同奶共完全唔同level
起碼吳孟達冇做過啲仆街嘢

上連登咁撚認真牙？

現曬底啦 再扮就柒架啦

睇佢幾套戲
睇傳媒寫幾篇文
就覺得識佢為人

似乎唔熟書既係你喎

十幾年前高登同香港主流
包容新移民，民主回歸，家庭團聚

繼續講大愛，厚德邨啦
極左就會催生極右

因為呢到最有言論自由
因為香港人真係比老共同港奸恰到好嬲
好地地會憎到要佢地死？

人有雙重標準好正常 我諗絕大部份人都有

完全唔覺佢d戲有幾好。只係食正條水

以前果輩話自己係中國人，
唔等同佢認同共產黨。

而家中國人等同共產黨，
死都唔會認係中國人

現曬底仲扮晒野

你校園台都比人屌到敗走就收皮啦
其實dse要咩成績先夠資格幫人補習

冇極端 只係用返同一個標準
早排無論連登 fb ig都圍插莊錠欣
佢都係出左個post
「娛樂圈 搵食姐」
同吳孟達做過既政治野一樣 甚至更少

吳孟達對你嚟講係集體回憶要尊重
咁之前狙擊莊錠欣 Jackson Wang做護旗手
又有冇尊重過一直追開佢地既fans？
都係但求唔好龍門任搬姐

宮崎駿在連登仔面前都是廢老

首先吳孟達.星爺唔係我偶像唔好搞錯
我既年代係四大天王
我只係覺得人都死左.無謂咁講啦
你有冇睇過台灣人會話達哥奶共底死呀
達哥一樣有起台灣發展
點解我地香港人要咁呢

當好玩

任何主動向中共投誠嘅藝人比如楊千嬅，都係應該落得個萬世污名，呢個標準應該係一視同仁，我呢度只係指護旗嗰班，主動去掂政治而且親共嘅人，你可以選擇隻手不沾政治，好似叮噹配音咁，但你選擇咗掂政治而且仲要親共，自然要面對當下觀眾同日後歷史上嘅評價。呢樣嘢要同只係喺tvb做而冇去選擇掂政治嘅人區分出嚟，因為香港娛樂圈公司唔係太多

班友唔諗吓點解我哋連呢啲人都要憎埋一份
淨係識得喺度話我哋冇口德

從來都係雙重標準，反藍店但用支牛，鍾意嘅藍藝人死就叫你積口德，唔鍾意嘅死得抵，根本本身就有一堆人不停散播呢類留言，影響咗好多年紀細或者容易受影響嘅人

欣賞佢以前電影業貢獻，鄙視佢老來做護旗手晚節不保，我既講唔出佢活該抵死嘅說話，但都談唔上要我假仁假義地講句RIP。我諗唔少人都係咁嘅睇法。

我都係

90中，除咗以前tvb播嗰陣間唔時望下，平時都唔會特登走去睇，戲名啲人講我會知佢存在，但冇印象套戲講乜對啲演員冇感覺，隻隻小丑咁

你係咪搞緊笑
08年時既高登到底係點
你仲有冇記憶

班反社會極端撚心態上只係立場唔一樣既共產黨

Cctoy 啲傻西不嬲都係立場先行
咩都唔睇清楚就趕住衝出嚟柒

True

因為死者為大囉

呢啲思想係左膠一大護盾

人地都可以憎兒登仔 但上連登
人地唔中意同兒登仔傾計有咩問題

而家有撚用咩
次次都事後先識醒
共產黨唔會有咁多機會比港豬後悔同轉軚

同意樓主
香港警察其實都係打份工，你最多話佢忠誠
有幾唔鐘意都好，都唔好祝人死全家

周星馳啲戲都無咩睇過??
十套有九套都有達叔

我4x歲感覺大過你

睇d口德村 屌人笑人真係好笑喎

有時間度下今晚場波好過啦

襟兄弟咩 人地藍比人笑

都要企起道德高地

人雲亦雲，明嘅

我都好想講好耐
講真我自己對吳孟達死無咩感覺
我自己亦都唔會話慶祝
但嗰啲咩無口德無良心同共產黨有咩分別嘅論調
我想問 當我哋受苦嘅時候 敵人有無可憐過我哋
一啲都無 仲要踩多兩腳 趕盡殺絕

你都on撚9 高登一樣話佢抵死

希望佢地會慢慢大啦，你睇時事台，大把兒登仔係連fact check，思考多次都懶，所以先咁易比五毛亂帶風向

警察有行為導致人地憎
吳孟達有咩行為導致你地憎
如果你話吳孟達係奶共
咁星爺起你眼中又係咩人?

我係中國人
反共不反中
新移民自食其力就唔反

你先係失憶嗰個

其實有冇人知道點解savehk咁極端？

講rip果d先笑死

明明唔識佢講到好熟咁

手機打唔到個"雲"字，唔知你想表達咩

香港無一個偽人係無辜

咁撚大愛，藍絲死都唔慶祝得？

厚德村租金平呀

你覺得人死左無謂落井下石

咁人地可唔可以覺得佢抵死

如果你覺得唔可以/咁樣唔係太好/咁樣係錯既話 對家都可以覺得你既諗法唔可以/唔係太好/咁樣係錯既

EM咪又係咁
成班又係扯哂旗扮睇唔到
繼續炒電車賺錢

輸民意四眼仔呢d左膠又死灰復燃

依家係連登仔殺左佢咩，係佢自己死撚左，網上抽句水咋喎
香港人俾狗打俾狗拉果陣，佢自己仲我係中國人，咁果陣又係唔係冷血呀
大家都冷血，當打和啦，supper，好冇

佢黃定藍 要開香檳定講rip都好
情感呢啲冇得控制㗎喎
你屌完佢黨員 鍾意佢嘅人都係哭𠹌左講rip
你話佢係集體回憶 唔鍾意佢嘅人照會慶祝
而家又唔係捐錢幫佢搞個追思會乜乜柒柒
拗嚟做乜 多鳩魚
當佢回憶嘅人靜靜哋緬懷咪算
明知連登仔起勢屌就轉場囉

原來左膠係用撐唔撐侵去分
當我退10000步
你自己都識講你呀爺到最尾都話自己係支那人啦
結果而言你嘅思想同言論都係一隻左膠

我認為呢一代人因為受到特別強烈既政治環境打壓，認知同價值觀強行&不斷地被扭曲所衍變出黎既亂世版意識形態
你話連登仔極端，有冇諗過係咩力量係度助長極端化？講極端點都未夠文革人食人極端，而當時既人食人大多數又唔係因為饑餓，而係仇恨，你要識問仇恨邊度黎。
希望批判人民之前首先反省下個社會發生緊咩事。

偽人

其實我覺得係有團隊有系統咁discredit連登呢個論壇

當然佢地唔駛真係扮足咁多人，本身論壇就係有好多無修飾既黑暗面言論，佢地只需要帶風向擴大呢d印象

另外就係經常引戰減低可讀趣味同吸引力

無錯，好彩我現實朋友無乜人似呢班柒頭，不過可能佢地都係網上大聲，現實就係見到差佬一樣鵪鶉咁

不嬲都有傻閪帶風向
同更多傻閪跟風

口德同中立撚一出過出POST
死左個藍絲慶祝咁小野都叫極端
真係唔知以前高登以咩出名

人生失敗者多
佢地冇地方發洩就會係度出現

我唔認同
但我理解.因為果代人係咁
如果唔係佢唔會由美國住左咁撚多年
都要返去大陸

快手撳錯制
btw#293

咁如果佢地本來就係咁諗呢 點解有人冇被影響？

陳百祥無料, 要奶共先搵到食
譚詠麟參加撐警集會, 有無料真係不敢恭維, 其實果時佢頂多偶像派, 林子祥勁佢好多

吳孟達真係有演技, 同星或者其他人合作都識演
另外支那護旗=公務員宣誓
除非佢2019年有親自出黎屌柒香港人, 否則根本無得同撐警譚狗比

因為成班5毛/PR喺度分化

係屌啲人民cls 前麻煩屌咗個社會同啲有地位/能力既人cls 先

咁係冇錢冇得揀姐，睇黎消磨下時間，要係呢啲濕鳩電影同暴政揀，仲有乜好揀？

19到而家，咁多人命，咁多人俾拉，咁多時間，你呢啲仲支持啲護旗手既人先係冇人性，先係極端

冰封三尺 非一日之寒

因為共產黨背後操控

人地9up唔駛本

史高斯二線球員 空難死

達哥喺仁安醫院睇病

而唔係深圳人民醫院

用行動證明香港同支那分別

我都係果句
如果你認為吳孟達係因為奶共而比你地咀咒
咁我又問返你.咁你地又點定義星爺?

咪即係社運mon住電視新聞台上連登問點解冇火魔畫面唔夠靚嗰班
我好深信係同一班人

個個都係5毛
以前高登出現了

林奠年年考第一都好有料

我無笑佢呀

我祝佢來生再做中國人 岩晒佢心願啦

2019年8月話自己護旗手咩意思就心照啦

你試吓有一日啲黃藝人突然走，啲藍屍係咪開香檳慶祝

你都on9既
細個邊個無睇成龍做戲？個個都話佢國際巨星啦
奶共就奶共，唔可以想佢死？

要搞清楚一樣嘢，當民主對極權嘅時候，當民主可以容納反對聲音包括極權思想，而極權唔可以容納民主思想，長久落去只會發生一個結果，所以你其實唔可以咁類比

至於吳孟達本人係點我哋真係唔會清楚得去邊，但我會覺得對於任何主動向中共投誠嘅藝人比如楊千嬅，都係應該落得個萬世污名，呢個標準應該係一視同仁，我呢度只係指護旗嗰班，主動去掂政治而且親共嘅人，你可以選擇隻手不沾政治，好似叮噹配音咁，但你選擇咗掂政治而且仲要親共，自然要面對當下觀眾同日後歷史上嘅評價。呢樣嘢要同只係喺tvb做而冇去選擇掂政治嘅人區分出嚟，因為香港娛樂圈公司唔係太多

而我唔知馬斯克係邊個

RAP
其實屌下又點，咁就極端
你話去埋佢個墳鞭屍就極端啫

因為樓主係同事

佢眼中冇香港 得中國

「除非佢2019年有親自出黎屌柒香港人, 否則根本無得同撐警譚狗比」

即係你覺得林鄭無撐警? 無屌柒香港人?

班撚樣仲要揀人ff
私煙死 = 潛水
吳孟達做護旗手 + 自認黨員 = 諗埋藉口幫手兜

對於佢嚟講只係一份工作嚟咋
佢只係一個演藝圈黎先生嚟
再加上要奶共咁解

睇兒登，勿認真

你拖其他人落水用架

連登仔個朵得抗爭前期香過
以前同依家臭到不得了啦
仇港女，波台引戰，cctoy盲撐盲反，一言堂，雙重標準，簡直係社會既黑暗面

第一句就知你冇上高登
嗰陣時冇正常人會認自己高登仔，岀街上都要用手遮住部手機

人地癲你又陪佢癲
正宗後生 人地咁對我 我報仇先

08年高登我地點對陳巧文?

屌醒兒登仔仲會比佢地話翻你五毛轉頭，由佢地出社會比人屌化下先啦

根本成班人淨係想聽到自己相信嘅嘢
一唔啱聽就屈人係五毛
最後連登變同溫層一啲都唔出奇

啱
唔應該咁極端
可以睇返TVB
食麥當勞
世界和平

當時做得好還當時做得好
做左紅衛軍死就係死得好

點解人地係傻系

每次藍絲死人就一定有「左膠」出黎

飲香港奶水大
香港有事唔出黎聲援
唔出聲一樣係幫兇
淨係屌柒你已經好比面你

港豬真係好忍得
一直都話 有咁既政權，就有咁既奴隸

其實我覺得紐倫堡審判好唔公平。
納粹黨都有等級。
希姆萊又係判死刑，只係收order開槍殺猶太人果個士兵都係判死刑。
助紂為虐之嘛都要判死。都痴線架

同一個問題
星爺就=吳孟達
論奶共.星爺起大陸唔係更加勁?

係你睇上面我留個cm，班兒登仔一係就負評我，一係就借d意話我五毛，根本無人好好同我討論或者反駁我論點，所以我上黎都係睇下gadget 財經 睇下波，唔會上時事台陪佢地玩煮飯仔

垃圾社會 化你老母咩 社會奶共就要奶共?

又一件撐警撚入黎做「左膠」

連登仔死淨把口，坐監果班都唔會咁極端啦

咁撚似KPOP班FANS
幫佢地偶像完美符合佢地想法
咁就真係極端

如果佢地都係答周星馳奶共所以都會詛咒呢？證明佢地係岩？證明佢地冇雙重標準？定點

你拖其他人落水唔會有用架喎

可以覺得「個社會癲左」係唔關自己事，要幾離地先會講得出口
應該係過去兩年完全冇參與過運動，依家最關心係幾時可以上大陸食海底撈，先可以做到

老實講我對吉野家仲深感情過吳孟達
我被樓主感化咗決定今晚去食牛飯

利申 黃

黃屍真係笑撚死人，又話反中國反共產黨，但係又慶祝新年

兩登cc台都係充斥on9仔+五毛對罵

正常行出街有無邊個「連登手足」會笑吳孟達死

咁吳孟達送左啲新疆人去集中營未

算啦柒頭，你個豬腦都未聽得明我講乜，仲低質過上面班人，唔想曬時間理你

我唔覺得佢有咩極權思想，話自己係中國人就係極權？你可唔可以講得出佢有咩極權言論？

第二的確佢做護旗手係一個污名，呢一點我唔否認，但係未至於要比呢班人慶祝佢死得好

屌,啲詞語組合好精警貼地,睇完即刻笑咗

上次張竹君死老公嗰陣都係咁講
仲話佢日日都緊守崗位出嚟講防疫資訊好有用添

街頭抗爭都好極端 你係左膠？

不嬲都係咁
肥蛆死果陣已經係咁
果陣仲未有分黃藍
何況今時今日?

無錯，好可惜星爺未死

因為有你班 689 請番來既5毛

你地走哂咪一天都光哂

又係俾人利用
又係外國勢力
又係冇諗清楚

所有野都唔關個政府事，個社會冇錯冇問題，係香港人嘅問題

關我事
但我唔會人性都無 講刻薄野
佢地做得差 你就要反攻？

其實扮老屎忽長大係咩玩法

護旗=奶共=支持集中營

上左十幾年高登連登
只能說代代年青人既價值觀唔同

冇左批判思考 通識做得唔好

咁正常行出街有無邊個「連登手足」會覺吳孟達好可惜

點解人地一定係錯 一定係「訓緊」？邊個決定一樣野一定岩/一定錯？你可以係岩 人地都可以係岩

咁點解警察要死全家呀

08年咪就係班反共不反中既高登仔
屌柒陳巧文搞分離主義囉

你一路講既都係PROVE緊十幾年前香港有幾極左

我由迷你論壇到高登到連登
睇住一代代個價值觀變得好勁

真 d德國佬都 cls
100歲阿伯都追殺

尊重自由
你中意其實食得 因為如果食野都限制自己 你不如上大陸住
d 人口講要自由 但食飯食乜都唔俾人揀

有呀, 今日個個都講, 你無朋友?

阿叻啲戲都係香港人共同回憶

你覺得未至於 咁如果人地覺得至於/冇問題呢？

佢係喎

湯家驊死咗係咪又要RIP

就算送左又點？都未親手殺都唔屌得架嘛。

佢就快冇貨㗎啦

有幾極端啫

講句RIP都要連登仔管

嘩 原來連燈仔有死亡筆記?

又一件
逢親藍絲死就一定有「左膠」

成班日日笑鳩啲手足送頭抵死嘅人
入嚟話我哋黑心

中point
唔食黃店就唔係黃
連登仔係真係極端到咁

唔識覆 = 唔想曬時間

邊個人決左一個人人性都無？邊個人決定講野刻唔刻薄？邊個人一定係岩/一定係錯？

唔好再嗌黑警死全家人，因為佢哋屋企人都係無辜

其實好簡單
日常生活抑壓得越大既人
係虛擬世界其實就會越容易走向偏激
你幾可見到真實有d咁嘅人出現係身邊
所以其實都好容易推算呢班人
係社會上大概屬於乜嘢層次

1.）我冇講過佢有極權思想
2.）冇人迫你做護旗手，你可以揀隻手不掂政治，而你揀咗去做，咁亦難怪人哋會咁講你

咁香港人幾時死
都有買過中國野用過中國野
間接幫中國人迫害新疆人

喺理性嘅情況下無論係邊個角度佢都未至於

相比起吳孟達連登仔其實更加極端。
所謂光復香港之後我諗香港起碼有幾百萬人會拉去坐監

關家榮兩個女

一個支持獨裁政府嘅人，冇資格要求獲得符合民主社會道德嘅對待
中共造成文革、六四、新疆集中營等等禍害，吳孟達依個年紀嘅人一定會知，支持中共本身就係泯滅人生嘅行為，支持中共嘅人係死不足惜嘅人渣垃圾

假如吳孟達真係你所講咁無知，唔清楚中共嘅惡行，我哋就更加應該屌醒佢，而唔係一句理解同包容就算

黑警會咁諗 但係我地唔會

咁大家明未？

咁每個人思考都唔相同，無被影響嘅人獨立思考好啲，咁事實上係盲撐黃圈嘅人又有，會睇情況嘅人都有

而家要打「連登仔」稻草人黎應？

更正係五毛 pr管先啱

咁我只係話人地死 就RIP 未算 。
唔通話佢奶共就抵死咩
尊重下死者喇

唔准冇人性！！！！

仲有你覆個件係撐警撚黎

因為有大量五毛 pr舊狗喺度扮曬最極端嘅兩part人去到搞分化囉

唔係個個人都會咁容易區分到
大把人八九嘅時候支持學生
去到今時今日會覺得中共已經好咗
骨子係覺得自己係中國人
屌醒佢冇問題如果我喺佢面前我都會講

但係佢做過嘅事遠未至於要開香檳慶祝佢嘅死

顧掂自己先啦仲理人點諗

媒體戰一年緊要過一年
留極端留言引罵戰令大家互屌
再以言論自由合理化自己留言
不斷引起人與人之間嘅矛盾

詳情請搵舊post講關於hk01新聞分化
社會愈分裂 人就唔會團結
lihkg確實係其中一個有影響力媒體

支那不斷想搞死lihkg 尤其19年打後
例如 19年7月起狂放失敗風 吹到9月

多數連登仔已經癡咗線，食飯訓覺都要講政治立場

屌你老母盲撐到咁扮乜「理性」

我都認同
呢點真係要提防

呢度無道德伽鎖
實話實說梗係會得罪人啦
現實就係擦鞋奶共狗先係生存之道

《假如我是真的》
描述中國大陸文革之後官僚特權、走後門等荒謬情況
由譚詠麟、胡冠珍主演。
《假如我是真的》起初在香港被香港政府禁映
理由為「影響與鄰近地區關係」；至1989年六四事件前才解禁

快撚D幫撚伯平反啦
好有藝術價值架

揀得做護旗手仲講托咩
連登仔乜都幫人諗埋㗎啦
講咩人性喎真係笑死人

「極端」呢個term好港共
講句死全家就用「極端」去標籤，試圖邊緣化連登，根本就係五毛行為

懷念達哥還懷念達哥
佢係護旗手都係事實，奶共偽人死唔比人開心？ 極端乜嘢

咁大家明有咩人做「左膠」啦

你嘅香港文化有一部份係吳孟達幫手建成
呢個藍絲對香港文化嘅付出大過你咁多
去到呢個極端程度已經係叫批鬥
你諗清楚自己捍衛嘅係香港文化 定係純粹係黃呢樣政見

咁邊種思考模式係一定岩？係放諸四海皆準既真理？而又係邊個決定既？

今晚我又幫左好多人賺維穩費

中point
好多都係上網講要殘忍d ，要政治化
但現實生活死狗咁 自尊心勁低d 人

咁有骨氣 咪撚問你個藍絲老母拎錢做廢青鍵盤戰士啦

揀完人應未呀？

咁你教我應該用咩形容詞去描述?

咁如果唔尊重呢？係咪一定係錯？如果係既，咁係邊個決定既？

你覺得不至於，咁人地可唔可以覺得至於？

我都唔明，人係感情生物，佢藍定黃但帶左咁多歡堂比80,90後，達叔走咗點都係香港嘅損失。

極端既應該係比較細，覺得講野盡就威，就爽，加上對香港電影冇感情。

通常班人就係自己行「極端」
然後屌還手既人「極端」

講句抵死就比啲5毛 吹到極端 納粹
唔講以為係我殺佢全家

日日都話上嚟講政治會點點點
明明就係佢哋引戰自己嘈

你label 人地意見係「極端」都好易分化，點界定係咪極端先？嗌黑警死全家算唔算？笑中共黨員釘蓋算唔算？

點解唔可以？點解一定要顧掂自己先先可以理人點諗？邊個決定既？

而家係咪有人拖吳孟達入牛棚批鬥
仲要你要咁講既話成龍貢獻仲大喎

點解唔可以？邊個決定既？

撐樓主
一大堆激進廢青一事無成滿腦極端思想
都唔知呢班人受咩教育出身

咪係，無人性既人唔嘔心，最嘔心係次次有名人死就會有班撚樣忽然感性，偽善最撚仆街

我知道香港人係鍾意睇人仆街
一路天性黎.唔好唔認
我認
特別係起80.90年代
我地比人養成係咁
如果你話要包容.要大愛
點解連達哥呢種根本無對過我地對過任何
香港人講過任何野.都要咀咒佢呢?

冇話唔可以，癡線不能以人嘅意志為轉移

你揚撚曬啦收皮啦
黃屍真係笑撚死人，又話反中國反共產黨，但係又慶祝新年

可能遲啲林鄭死 樓主都會出嚟紀念佢 話始終係一代特首俾咗好多回憶佢 死左膠

希望佢再做中國人啫 咁又極端？
呢個係佢心願喎

其實有跡可尋 就好似當樓主你睇到連登有一大班人嘅質素都係咁 久而久之仲會唔會覺得呢班人係值得可憐一樣

原來19 年至今既事都比不上對一個老野既感情

雙重標準到呢...

我既意思係黑警會覺得佢地係無辜但係我地唔會覺得佢係無辜。難道你覺得黑警會覺得自己是有辜的嗎？

2019年8月話自己護旗手咩意思心照啦

望吓個fb就知，一面倒rip
喺度講真心話都要俾人屌

2019 2020年香港搞成咁
香港偽人帶咗歡樂比80,90後？

人係感情生物

RIP係一種感情
屌柒佢一樣係一種感情

奶共既世世代代都係垃圾

我都講過我個例子
有一班人係真係咁
但唔係填海華.校長呢種人

原諒譚詠麟 原諒荷蘭叻
原諒梁家輝 原諒馬蹄露
真係好撚大愛啊

遲下d支那人死既新聞
唔好出嚟話抵死啊
記得天災要捐錢返大陸

大家都係人 有血有肉㗎

haha 你好串

中國夠試過唔買美國豆澳洲龍蝦台灣菠蘿

你又唔屌中國政府講政治立場

你都傻嘅 有乜野唔關政府事

死者先係任屌唔嬲嗰個

19年8月出黎護旗咁大家心照啦，同埋笑下都變極端反社會分子？講到好似「連登仔」親手殺左佢咁好唔公道

點解食飯訓覺都要講政治立場就係痴線？邊個決定既？

所以好似你咁rip護旗手係咪就光復到？

岩岩都睇到

推呢個 一針見血

做埋護旗手都唔係 譚詠麟一樣撐警

我都借開你阿媽黎屌呀 五毛狗

佢可以選擇唔做護旗手㗎 咁點解佢要發言呀 佢唔發言咪得囉

On9 樓主

要幫撚伯平反啦
反共戲都拍過
對演藝界幾大貢獻

RIP

死咗就唔同講法
活狗洗乜尊重

睇死樓主呢幾年都係啲ig post吓野就當做咗野嘅人

你話佢係中國人我都ok
但佢話自己係共產黨員，知唔知殘害左幾多人

我講嘅，偏執狂嘅體現

其實如果只想睇到同一種聲音嘅話
你可以去微博呢個屎坑度

唔會嫁，不過有你地呢班垃圾都無可能

班垃圾都智撚障
屌兩句就「批鬥」
真批鬥就的左佢入牛棚屌啦

有邊多個好似填海華口講支持台灣
講支持祖國.轉頭就去奶
呢班人當日都有去64晚會
但吳孟達.周星馳到張國榮都無咁做到
你覺得到哥哥如果仲在生.係咪又係比你地屌奶共?

因為佢真係五毛

唔可以，唔係點分化香港人

果個徐錦江尼

人云亦云,得未

撚伯 叻狗 成龍 梁家輝四大撐警天王終須可以平反

個人覺得高登更極端
呢度啲人講道理啲風向可以轉
幾個鐘前笑達叔
而個風向有啲去返冇咁偏
高登只會越吹越偏

同你另一邊就係五毛
五毛會支持侵?

呢個真 成龍 cy leung 都要啦 話晒都有反六四

口臭咪得
不過口臭還口臭，你諗下點解啲人覺得佢死得唔可惜先啦，唔係一句集體回憶就大晒㗎

條友係毛扮「左膠」

係啊 所以你可以唔鍾意個人 但係一定要respect佢嘅貢獻

都係支那人 咪一鳩樣

你係美國總統定世界首富？

下

你細個係無偶像.無睇過呢個人?
就算你幾憎呢個人都好
佢有佢本身既立場

點解要話佢仆街呀

都唔係，so？

所以連登咪一堆廢柴日日成個爛仔咁只可以keyboard屌人又話好嬲嬲
現實乜9都做唔到一事無成

CY 夠平反64 啦

護旗支持土共黑警殘殺手足就話搵食被迫，笑下中共黨員歸西就話極端，大開眼界

Block 漏左佢
又出分化po

好.咁星爺又做左d咩又比你地定義到
同吳孟達同一個水平要比你地咀咒?

如果唔尊重呢？你可以自己選擇
係咪一定係錯？唔係乜都對錯，你有自己判斷係咪唔係咁好，無尊重，有無黑心
如果係既，咁係邊個決定既？社會教育，道德同人性 ，唔一定要人判決先知自己要點做

對人唔對事嗰個係你
如果哥哥奶共，你就肯定唔會屌
其他對事唔對人嘅就肯定會屌

咁成龍被人屌左十年以上
可以平反未？

你講出嚟有冇笑有乜撚嘢獨立思考姐 澄清post冇人理 帶風向啲post就好多正評同帶風向

你都識講2戰美軍係自己友嘛
點同依家

老實
新一代人無咩人情味
上一代人就勁講錢，但總會有人情味
依一代難相處，好似所有人欠佐佢
思想勁古怪，日日話抗爭，其實有d 煩
以前上連登無噤悶，依家又黑警，又5毛，又支爆，又移民
好撚煩同悶

咁你係咪真理？係咪一定岩？就算好似下面咁講你係總統首富，咁你係咪就一定岩？

"黑警用暴力殺人打人強姦唔代表香港可以都用暴力"
兩句嘢都屬於藍絲嘅偏頗心態,反正只要係"中国人",藍絲,暗地裏企係中共立場,小錯都可以接受,死咗都唔可以發洩抽水,黃絲個個都要聖人過聖人?咁淋奠話曬都統治過香港,死咗個日香港人洗唔洗燒埋香比佢?
代表香港?香港成年水深火熱佢都唔關心,仲要尊重?佢造福過香港人啲咩?尊重會唔會太廉價?人性?對你黎講咩叫人性?正常人係以牙還牙,你企係我敵人個邊講嘢宣傳,我仲要好聲好氣?問你咩別心態至真?你根本無真正放自己係香港人位置,所以先可以咁輕鬆講人性,講刻薄

其實呢 我覺得死左個末期肝癌支那人有乜好高興？都無傷感。每日都有支那人死啊，對呢個人無乜感覺

人係有親疏有別

不過香港偽人無一個係無辜
要答幾多次都得

2019男女老少比人扑到流血嗰陣
佢哋去撚晒邊

呢堆人只係提供娛樂
根本代表唔到香港

屌，名都唔使改

點睇中國集中營？支持共產黨咁做既人 慶祝佢死有乜問題？

我同佢有親架? 我理撚得周星馳點? 我唔鐘意佢有咩問題?

留返同共產黨講

屌你老母

40幾歲人仲成碌鳩咁就咪扮智者啦
無得做政府工，係咪人生已完

高登痠血係咁你咪唔好上黎lo

你冇睇過呀叻？定你都崇拜呀叻

其實同意
我一樣憎黑警.我一樣想香港有民主
我一樣支持過長毛.教主呢堆人
但依家支共咁樣做.你又有咩法子
後生時已經爭取過.23條.普選.到反送中
但依家呢班已經係去到極端既階段

咁你老撚呀 係度扮撚曬野

譚詠麟就屌得
吳孟達就唔屌得
最垃圾咪你依種人
雙重標準

上網勿認真

你起我底
睇下我對中共集中營係咩立場?

第一日上連登

冇錯 所以呢個世界冇人係一定錯同一定岩 一個人同時可以係岩同錯 你覺得一個人錯，人地可以覺得係岩 你覺得自己岩 人地都可以覺得你錯 呢個世界就係咁 真理根本唔存在

五毛黎

周星馳廣東政協

無叫你做聖人，但唔好講句抵死奶共就係咁
一向都係RIP 就算
同以牙還牙係你有權選擇，我無唔俾你咁做，我自己個人唔會好聲好氣咁對敵人，但都死咗，RIP 未算，唔通要拍手歡呼

我都老喇，可能唔明白
俾後生仔做喇

人哋香港人集體回憶黎

咁係咪星爺有一日去左
你地又準備咀咒佢.開香濱慶祝?

痴撚線...先唔好講對錯...
搵林鄭黎同達叔比
成班仲唔知自己極端係乜野位
真係搞唔撚掂
不如搵埋希特拉黎比啦
成班壞晒腦 可憐...

李私煙個陣唔見你出黎撐警撚

連登仔其實好有華人特性 有左權利就會清算異己 連坐法用到盡 不過只係依家連登仔得言論自由既權利 所以用把口清算

我尊重佢對於香港文化嘅付出

但係佢支持共匪依個行為係兩樣野嚟

老實講人人都有情緒

梓樂去世手足坐監個陣佢哋咩反應？

佢哋接受唔到依啲中共座上客係情有可原

如果自己接受唔到就唔加把口算

佢地囉林鄭黎比
我都唔知點回佢好

所以佢地唔明白咩叫極端

人人既黃都唔同 堅持自己理念就夠 唔洗驚比人批鬥唔洗在意任何人

另外，你話所謂社會教育道德同人性，都係出至你既思想同咁多年既教育等等 所以到頭來都係你自己決定 並唔係社會教育等等決定

講到連登仔控制到人生死咁

又多件村民

但可惜.連登係需要你做到100分先叫做黃

好正常 同肥媽死老公咪一尻樣 我覺得兩個都係抵死 但成班人衝出嚟合理化雙重標準就真係好嘔心

唔極端就唔撚係連登啦

死得唔好咩

真

依獲我撐你呀

又唔係我哋激死佢

係佢自己病死咋喎

咁無真理
講句RIP 其實尊重同不尊重分別 關對錯咩事 只係唔好一句抵死咁刻薄就得

鐘意憎就憎
鐘意恨就恨
憎恨無罪架
你唔洗好似國安法十

好得閒咩 問你就直接答啦

得把口緊係控制唔到 俾實權咪出事囉

共產黨對嚴刑逼害異見人士都有情義結,我都理解唔到

我不嬲以事論事

成日比人屈毛嫁啦

死得好

連登仔自己鐘意嗰啲明星就唔理藍黃，無理既就不停叫人死全家

我未話RIP 未算
RIP 都撐警咩，句野只係係叫人安息， 比較中立，無撐同唔撐意向架wor 應該

真係有部分連登仔無睇

冇必要

對錯係in general 既講法

都係個句啦 邊個決定抵死就係刻薄？咪你自己。我冇話你岩定錯，我亦都冇話同唔同意你 你見我一直都剩係問問題 我只係想知生存係呢個世界有乜撚野意義

人如其名

連登仔係極端撚

樓主係雙標撚

打和

咁你唔通叫人抵死都係人性咩
你自細都受教育都唔會咁講野

無睇過嗰啲應該係大陸仔嚟

以前高登無咁嘅事，係因為個社會狀況唔同，無得比較，嗰時未發生咁多事大家對話住成個中國都只係感到陌生同少量反感，何況只係北上搵食嘅藝人，根本無人介意。但呢幾年內發生咁嘅事，香港人對中國已經係厭惡同憎恨，唔單只係年輕一代變左，而係成個社會環境唔同左。

政見唔同就叫人死全家唔叫極端
師兄你受咩教育出身自幼係恐怖分子學校成長架？

橫掂都冇人知呢D嘢佢哋講㗎啦

好老實講
當革命成功人類不嬲都會清洗踩低過佢地嘅人
好似法革依個例子咁

但係依家通訊咁好平民學曆又高
去到有權個陣就自然會有人出嚟阻止

其實佢地壓迫到我地咁嚴重
咁大壓力有人咁講好正常

why not

到佢大左佢地會明

都冇人叫你可憐佢，你當自己邊位？係睇唔過眼有班人咁樣bin c無聊兼無品.

Btw我地係港共政府學校成長
算唔算係恐怖分子學校成長？

根本就無分咩口唔口德，你做啲咩就會有人講，唔想人講你，咁你咪唔好咁做囉，一係你就唔好care

支持啲打壓你嘅人
你仲可以為佢地諗藉口 收撚皮好無

喺連登，只有貓貓唔會比人批鬥

我諗人地死咗 ，講句抵死 ，唔係我決定刻唔刻薄
而係好多人都會咁諗，如果唔係你可以去出殯嗰日咁同人地咁講，睇下呢句野算唔算刻薄

啱呀，你有你喊，我有我講，冇衝突㗎

以前高登高質好多，改圖又好笑
08小隊加左一班小朋友入黎質素先下降，但都好過而家多多聲

班左膠真係好撚煩 大愛撚以為自己係咩？

佢為電影業貢獻左幾多咁又點？ 佢支持中共殘害香港人 幾多手足坐監受傷流亡 你叫我地歌頌佢？

有個殺人兇手殺你全家 之後死左 叫你包容佢 super 無事發生又得唔得？ 大愛撚？

咁黑警都唔洗死全家，政見唔同姐
邊個講邊個就係恐怖分子

呢度大部份有邊個唔係港共學校成長?
只係分英式定母語教育
我就未受過依家既通識

反社會主義=連登

但係死全家我地講架咋喎
佢地搞曬手足全家喎

中撚晒

今次認同你

咁我地受既教育係咪真理？係咪話人抵死就係唔岩/唔道德/唔尊重？係咪完全唔flexible?
咁如果唔係吳孟達 係鄧炳強 係李加超呢？ 係咪又可以套用係佢地個到？ 如果係 咁又係咪一定岩 如果唔係 係咪又係一定錯

所以你真係冇得同佢地坳
成班爛仔

根本極端唔應該係攞黎形容說話，形容行為會合理好多，而且香港人口臭就係人都知。

另外我唔認同支持極權同反抗極權嘅人係[政見不合]，兩邊根本上就容不下對方，例如極權政府唔會接受到任何反應派存在。只有兩邊支持嘅人可以同時並存，我先會叫做政見不同。

好似由高登年代一向都係咁架喎師傅

r.i.p係歌頌說話?

夠冇人care你地講咩rip啦，你當自己邊位? 死者聽到定死者家屬會care?

如果依家坐監既係你父母 仔女要流亡 老婆跳樓自殺 你仲講得出大愛包容 原諒佢做過既野
你先係真正既大愛撚

佢死左我唔會唔開心 只會覺得佢今日死左都比人屌係佢自己拎黎 唔會可憐 更加係抵死

咁係咪多人就一定岩？ 如果唔係你決定既話 係人多話事既話 咁我可唔可以話你跟風？如果你用自由意志接受呢樣野 咁唔係就係你決定左咩 至於你話刻薄 我相信喜歡死者既人會認為係 討厭死者既人未必 咁邊個岩邊個錯？ 又係邊個決定既？

一係你就奶到盡
牆頭草更加可恥

如果老師有教你意見唔同就可以任屌人既
咁係算

佢做左啲咁既野都可以上天堂？ 大愛撚 你係唔係痴撚左線呀

我唔認同支持極權同反抗極權嘅人係[政見不合]，兩邊根本上就容不下對方，例如極權政府唔會接受到任何反應派存在。只有兩邊支持嘅人可以同時並存，我先會叫做政見不同。

咁叫人曱甴,話要重演64,開香檳慶祝人死係咩衛兵?

跟你地老細學野又唔岩

屌你睇下幾多係d 係d三毛藍絲出嚟口搞事先啦

同埋以前高登咪仲撚癲

根本social media forum呢d就係最唔正常嘅人先上

2019 年6 月嗰段就係一大堆正常人衝入嚟用先咁正常
之後開始三毛進駐已經變垃圾

而家連登開post同reply嘅三毛藍絲仲多過正常人

我一樣咁樣睇我阿爺
明明佢民革要走難到香港
點解佢會話自己仲係中國人
明明又加入過美軍.又起美國住
點解最後都要返去大陸
n個問號.咁係因為佢果代人
係思鄉.我理解唔到

又啱同錯 都話無得咁分
真理無人知，但我從少唔會有人岀殯就咁講
係個感覺話你聽咁講過咗火
如果你未岀黎社會仲係學生，就好好同現實朋輩之間問下，如果有人死，你講抵死好唔好，我只係一人意見，你可以問fd

我欣賞佢 同佢抵死 係2樣野黎 你拉埋黎講？

攞豪哥嚟講 真係笑撚咗

麻煩增進下理解能力，我只係comment緊一啲無品嘅行為，倒如閣下.

好打d個個講既嘢就係岩

你宜家係跟共產黨學返 文革互鬥果種on9野
文革就係民眾鬥民眾 共產黨在笑
藍鬥黃 黃鬥藍 共產黨驚你條撚？
要嬴 其實好簡單 用國際條約 搵英國問責
不過連登仔仲係反黨法既思想困局入面

如果樓主聽日俾車撞死我都會話你抵死

好公平

咁樓主幾時落去陪佢
唔好等啦

班人真係痴撚咗線

填海華.校長咪係例子

咪柒係 講到有貢獻 點解唔原諒埋譚詠麟呀？

都話係in general

咁我舉個例子 鄧炳強死左 有人話抵死 你覺得如何 當然你可以答任何答案 冇真正岩同錯/好同唔好既答案 因為冇人係真理

咩叫抵死？ 因為佢自認係中国人？
人地要做中国人 所以抵死？
咁你班黃衛兵向共匪五大訴求 乞民主 同我要做個民主中国人有撚分別？

只要有5%人好極端好活躍你就會有咁嘅錯覺

咁唔鐘意唔好上囉
即係我唔會上 save hk一樣

做成咁既局面
支共點會唔開心

你又返去啱錯同人決定問題
我諗如果係討厭死者嘅都會有人唔會講抵死，因為喜歡死者嘅唔會講，討厭嘅會避免講，只會好討厭嘅先會講
何況社會教育都係big norm 覺得咁做，其實無分對錯，big norm 覺得你唔好，你覺得無事未照做 。你問下朋友點睇先喇

你答返我先,叫人曱甴笑梁凌杰周梓樂抵死係咩衛兵?

Btw
“要嬴 其實好簡單 用國際條約 搵英國問責”

根本就係向一個唔值得尊重嘅人發洩,人之常情都唔比,咩社會先會咁極端?
就算屌藍絲笑死人都係屌佢不分是非笑一個為社會付出過嘅好人
佢咩人先?值得世人尊重?幫極權宣傳嘅護旗手高人一等?

仲要講到佢有貢獻就代表做護旗手無問題

呢一年d人谷住谷住，勿認真

2019年 8月16日 香港水深火熱中 佢講左句佢係護旗手 作為香港人佢企係邊到好明顯 有邊個藍絲唔係指住TVB 講打得好 拉晒班垃圾 抵撚死 出黎搞事？？

我屌你老母臭閪 你暈撚左定係傻撚左？

賺咗幾多維穩費？$0.5？

你不如吹撚到達哥本身係一team 人嚟, 有10個8個達哥

達叔冇出手主動打柒/強姦啲手足嘛，唔好咁「極端」啦

班大愛左膠痴撚左線 人地想我地死全家 大愛左膠就要人原諒佢地

我屌晒你地班左膠老母呀

on9 美你老母軍
信你果個都應該去驗腦

又話佢做護旗手為搵食
咁大家可以原諒黑警了 佢地都係為搵食姐

打刧銀行做睇水個人唔犯法？ 佢都無揸槍去打刧

你係咪ON9
當日行船果班
好多都變左做軍人
人地係打過二戰.經歷生離死別

我鄉下起海南島
當時我阿爺真係全世界行船
原因一個字窮

我唔岀聲
人地點講我控制唔到
我只會覺得唔洗咁講野，人地都死咗
係無真正啱錯，無人係真理
你當然可以照講，無阻止，我無話講抵死嘅人錯

視乎佢係咪香港人「共同回憶」

谷乜撚野住呀 佢做護旗手抵屌啦

你欣賞佢對電影既付出 同佢抵死 係2樣野黎 你拉埋黎講係想點？

咁如果我朋友話冇問題呢？你係咪又會judge我既朋友讀緊書未畢業 羣埋哂唔知咩朋友 心會唔成熟等等？

咁如果係鄧炳強呢 我相信唔洗問啦掛

同埋對錯係general 姐係包埋好唔好 尊唔尊重個d 大部分positive negative 既野 我懶得打咁詳細

話自己係中國人=支持港共所有行為
邏輯同雞=女人 你老母=女人 你老母=雞
差唔多

支那仔你縮返埋一兩邊啦
行船就叫美軍， 我有英國護照係咪叫英軍呀

我都希望大家可以尊重下希特拉 畢竟佢為德國復興都付出左幾多

我心目中既對錯係有時序性
佢以前做既野啱 唔代表佢以前做既野啱
佢依家做既野錯 唔代表佢以前做既野錯
我唔會否定一個人既成就同貢獻

成龍以前d電影係好睇 仲幫香港電影打出國際
譚校長以前d歌係好聽 帶起左香港樂壇
達哥d戲深入民心 個個都背到讀白
因為係代表緊香港人既回憶黎
佢地依家藍到點都好，我唔會否定佢地曾經既成就
更何況呢d成就係帶起左成個香港唔同文化

阿叻呢d就一路都係一個9upper
我由細都唔鐘意佢 更何況佢依家藍到黑
呢種我就一定祝佢快d落地獄

佢可以唔受尊重，咁你都可以neutural 唔岀聲/RIP

原本都係一個post大家笑完一個護旗手罪有應得就算,就係唔個知點解次次都有一大埋香港左膠彈出黎指摘香港人唔應該笑一個"唔關心香港+幫極權宣傳嘅護旗手"嘅身後名

麻煩plan埋日後成龍,譚詠麟,荷蘭小丑死咗之後份稿

大家都明白佢個句係咩意思 我就想睇下你點幫佢解話
要唔要話埋佢係暗黃？ 快啲諗下點幫佢解到做黃絲啦

行船原因係佢要離開大陸
佢係美軍廚師黎
同美軍同一架戰船去開戰
咁算唔算美軍?
連登仔點定義?

你攞納粹德國同香港比？瞓撚醒未？

有貢獻就代表做護旗手無問題？

你覺得佢做戲搞笑好睇咪rip囉，人地憎佢奶共賣港咪話佢抵9死囉，冇咩好嘈啫
有睇過又點？一定要鍾意佢咩？點解一定要rip先？同埋憎佢自然唔會rip架啦
唔否認佢對香港電影有貢獻，但係佢確實係奶共wor

其實奶唔奶都好，出身香港，對香港有感情既，點都要幫下香港先得㗎。諗住奶1次，等權力大，都好，最後幫番香港，先得㗎。當然奶得，就預左比人屌，行條忍辱負重既路，嚟幫香港，香港先會有希望。

最忌覺得自己絕對正確，離地睇香港，今日喺歐美做左膠國際線屌番香港人，其實同移民外國10幾廿年既香港移民變藍絲一樣。 最忌離地睇香港事，身不在香港，而又冇接觸身在香港行動既人，最忌亂落評論。

嬲撚到你，谷左好耐

咁係咪認為奶共就死全家?
咁香港偽人起連登仔心目中
係咪都應該咁?

佢都可以唔neutral喺香港水深火熱嘅期間做護旗手
點解你認為大家要neutral rip佢

你會唔會問返文革時期嘅人點解會咁做而家咪好似文革咁,你掂到個共字就批鬥你,係差在佢哋冇掌權

認真你就輸了

今日既連登已經去到連話自己係支支人都冇乜特別既地步
反正又唔係100% 表示自已支持支共行為

係

你班撚樣.經歷過雨傘運動仲唔識得成長?

由始至終都係死左膠 一成不變

你睇死亡筆記睇到懵撚咗？

其實佢做既野就同當日共產黨一樣
唔係點號召到D人去

所以任何野去到極端都係唔好
包括思想

咁我希望你可以忠於自己 從心底裏咁認為 而唔係要面子所以話自己唔會出聲

咁你又話唔尊重，其實我大開始就將對錯包哂大部分既positive 同 negative 既terms包括尊重/唔尊重 所以我先話in general

我諗你你認為唔尊重=\=錯 所以先一直話我咩對錯

呢兩樣野既衝突好哲學問題
你可以因為佢護旗手而憎佢依家既所有野
亦有人可以因為佢曾經有成就而打個rip字
樓主既point就係奇怪點解大家諗野一定要二元對立
點解唔可以同時懷緬佢成就之餘又憎佢依家既行為？
係咪完全容納唔到對佢以前既野打個rip字？

2019年嘅事唔會令我討厭晒全世界，講真我憎冷氣軍司多啲

佢可以唔受尊重,我都可以neutural 唔岀聲/RIP,但我都可以選擇抽水護旗手,如果佢值得受尊重/冇犯任何錯,我抽佢水先叫錯

極端?咩叫極端?一個極端社會之下嘅正常先係最大嘅極端不正常,一個香港人對護旗手講尊重?何嘗唔係一個極端笑話

我意見會係negative 咁覺得如果咁講
其實個norm 係睇你受咩經歷，所以咁講，我由頭到尾無阻你講抵死，只係覺得你因為佢政見不一，你要贈興，其實唔係好有禮貌。
我無話你群d 咩朋友，但我一個人意見做唔到調查，你話朋友覺得你無問題係因為你想佢地支持下令你講得岀口啫。 都話你可以講，你覺得positive 未講
我覺得係neutral and negative , 無人judge 啱同錯, 但原來教育下你都會覺得有人死要贈下興, 我覺得有d 特別啫

你就收皮啦歷史又無讀過
同盟國啲軍隊不嬲join嚟join去
戰爭時期乜人都要上戰場

做護旗手唔抵屌？

班左膠原諒晒啲黑警同林鄭 要大和解

記得同流亡左既手足 同坐緊監既手足講埋

唔差在落埋去同死左既手足講埋

死左膠 你無親人朋友比人拉左係你地好彩 我有呀！！！ 我屌晒你地老母 死左膠

冇話唔比你屌
我叫樓主咪認真，好多人都係發洩

係呀，極端都係一種感情，所以咪話你地極端。
我人生唔係得2019同2020，對我嚟講，冷氣軍司比呢啲老人藍更討厭。
推手足死係冷氣軍司啲情緒勒索，唔係藍絲。

我支持侵
我既立場會係左.你會唔會太好笑

徐錦江同周星馳唔係紅底啊？仲之有關我就要反。我理撚得佢地對社會有咩貢獻

唔係面子喇 敵人要死無野好高興同追究
因為由頭到尾嘅仇恨都係因為啖氣

你一開始唔係咁講wo 又話冇人性 極端等等

不過算啦 講黎都冇意思 你又說服唔到我 我又說服唔到你 大家都哂9氣

算啦 同班爛仔係冇得坳
所以班垃圾俾人笑同睇死 都係抵死的
相信咁樣話佢哋都唔算太刻薄啫

同"淨係見到香港人屌柒警察,都唔睇下係一班強姦狗殺人犯"一樣,護得旗就預左啦,人地當初搵銀唔關心身後名,左膠幫佢care埋一份

咁美國有有冇好人ar? 咁大陸有冇壞人ar? 如果你連有邊個都講唔出，咪正正印正你係二極管囉。

你知唔知中共有幾仆街？同埋依家係你話有付出就要respect

宜家啲中小學生唔清楚

有睇都可能因為畫質/笑點唔同
而無我哋相同嘅感受

至於我話朋友個到 因為你上面話我讀緊書未畢業所以我先咁講

連登有名你叫，垃圾集中營，你同班垃圾講道理？食懵左呀？

你應該要轉極右說話講
你地搵唔到錢係因為唔努力
係抵死

睇下佢地有咩反應

你up乜柒呀傻西，你理解到自己講乜鳩未中學都未畢業就唔好出黎柒啦，影衰你班連衛兵手畜啊

起香港出世既邊個會唔知中共有幾仆街?

我話無人性啫
如果你認為講得岀可以宣洩 咁未講

你又唔好標籤人地
換轉我用極右說話
話你係垃圾.廢物
你聽落去都會唔舒服

所有野都係觀點與角度
你覺得係，樓主覺得係
大把人覺得唔係

你人生唔係得20192020
大把手足既人生喺20192020已經失去咗
而你20192020之後選擇咗籌備移民

你認為我講既說話係爛仔嗎？

Ok

就係未grad 可以係學校做個普遍調查個norm點講

我覺得佢抵死咪笑佢
我笑佢果陣 有冇屌過你條左膠老母呀?? 冇呀
點解你依家係度教人唔撚好話條撚頭死得好呀?
我屌你老母!!!! 你條撚頭係咪共產黨呀 講乜都要你理?

咁你要問翻啱啱個條友

潮文嚟㗎

佢做左D咩要比你死後都要咁咒佢?
就係因為佢話自己係中國人?

入來門檻低 多咗兒登仔
理性個班冇用連登好耐

咩死全家呀⋯你講左去邊？我就咁睇好多人話佢本人抵死咋wor
你見到好多人咁講？

香港人向納粹政權 乞求 民主？
呢d咁反人類智商既行類 由1997年開始民主回歸做到今日五大訴求
唔覺得自己柒 仲要人支持你

達叔係真小人 我欣賞
支蜂呢d偽君子 害完你都唔知乜事 代表香港人講i am a fucking chinese 你唔撚去屌 弱智黃屍

其實你剩係鳩笑人，咩都做唔到，咩都幫唔到香港，你咪仲垃圾過人地肯嘗試果D。

係啦係連登做下連衛兵好幫到香港呀

就係笑你剩係識盲撐中國，美國做親咩都剩係識鬧美國帝國主義，極大陰謀，咁二元對立囉。 讀過大學未㗎？ 你D邏輯同中文能力都唔係好掂喎!!

佢係真小人
咁你答我 叫香港人向支那乞求民主 同外國講hk is china既係咩兵？

波羅的海三國爭取獨立果時
會唔會向nazi 同蘇聯 講 我要nazi式民主 笑
97年前香港都係簽約換返黎 做慣支那人真係失去理智
自己睇下十年自焚者啦 蠢到豬咁 日日睇墳場爛果 出賣手足就課金拍拍手 傻閪

傻仔，中共就係最鐘意你呢的會講「與怪獸作戰的人不要成為怪獸」嘅人。
最易欺而其方，他人一激進你地又會擋係中共面前。

乜依家超人係用和平與愛勸退怪獸嫁？
邊個唔想做個聖人，但想做聖人不妨留返和平盛世先做。

我覺得冇乜嘢， 集合全港思想最極端畀人喺度先至係正常。

奶共狗

佢幫到幾多我唔知，但我會抹殺人哋既努力，即使唔成功，佢都可能喺好多唔同方面努力過。

而你就好自豪咁展示自己係個垃圾。

咩叫高登唔係咁?

奶共咪係最大問題

即刻黎一個五毛分化實例
block

佢地就快好似伊斯蘭國個班恐怖分子咁 所有異教徒都要死

thanks

你扯到咁遠jm9,問你一句拉到又主權問題又nazi又蘋果又課金

即係連登笑藍屍抵死就黃衛兵
藍屍黑警叫人曱甴笑人跌死就真小人

其實唔係唔撐你地，只係唔想好似你地咁是非不分盲屌姐

老老實實 你幾歲？ 好似同緊中學生講野

咁你解釋吓呢個post講緊啲乜撚嘢囉傻閪 屌9手足搞事唔撚係左膠係咩？定你想我哋當你係藍屍？

啱喎 黃絲都有自由投票畀建制派啦

啱呀 食藍店都梗係黃絲啦

可悲到要人身攻擊打圓場?

買幾百個AC, 製造一個假象有幾難

我唔係話有付出就要respect
我係話佢對我地依家捍衛緊嘅本土文化有付出
攞納粹德國嚟比 係偷換概念

push

哦 原來係5毛狗 失敬失敬
早啲出聲呀嘛 仲搞到我咁客氣同你講野

屌你老母死5毛狗 含撚啦
係呀中共係真心幫香港人呀嘛 黑警係正義呀嘛

弱智5毛藍絲狗

都係果句
如果你話成世一間你地都認定既藍店唔食
我真係做唔到
我認真咁講
所以我就答你做唔到

00後定大陸仔新移民？

我信丫。我買過一本書專講亞裔美軍史

大把台山山入伍

你會唔會同細路“辯論“？ 好似乜都唔知唔識咁
繼續五大乞求
食黃店“抗爭“
批鬥下“藍絲“ 就解決到問題架啦

原來又係中學雞 唔識字
我叫支那做納粹都係五毛狗
唉 真係垃圾世代 抵做中国香港

至少無真正入集中營
要俾人打同做勞役
你可以話似，但徳國個陣仲嚴重
只少中共下我有得行下街

其實讀D書少，睇既野唔夠闊，唔緊要。 你咪學下理解囉。後生唔代表見識少，小學生都可以喺佢熟悉既範疇好有見地，虛心聽下你鄙視既人，既意見啦。唔好諗住自己年紀大D，見識一定多，依家互聯網時代好多以前好辛苦學既野，依家都好易學到。

樓主係支那狗 食野會去藍店

今日可以
遲下未知
唔聽話咪捉你勞改
中共最叻

人地講自己諗法就話鳩人垃圾
屌你老母獨裁到

我從來冇認為自己係中國人
又唔係英國人.邊忽叫支那狗?
我只係講個現實比你睇
起香港你幾清高都好
你總無可能唔去藍店
唔同你成世唔去超級市場
大個左啦.唔好昆自己啦
仲要香港就係藍店為主
除非你有一日移民
你咪唔洗選係唔係藍店

佢地仲係細.對得少五毛.藍絲
如果係真係藍絲既第一句說話
唔鍾意香港就走啦.中國係香港既
至少我呢31頁都冇見連登有巴打咁講野
仲係好理性咁解釋

可惜既係只要有少少唔起佢果邊
即係唔夠黃.佢都批鬥你

算啦，唔需要再勸，等佢地大個d可能就明正常社會係需要接納不同意見，就連美國都一樣有人支持特朗普，支持拜登，世上沒有絕對的正義，也沒有絕對的邪惡

而家就係有好多細路係連登下下批鬥其他人，如果佢地有睇大陸文革係點就會明自己做緊既野同紅衛兵無咩分別

巴打好心水清

脫離左黃藍之爭

講左個事實出黎

唔止係連登，同樣既現象Reddit 都有

bam

咁黑警死半家算啦

道不同不相為謀

Block 鳩晒班on9

唔極端嘅話你而家應該上緊香討bk
當年高登成版粗口互屌嘅時候，香討仲講緊你打粗口會俾人扣分封acct

樓主引戰

係啊 所以你可以唔鍾意個人 但係一定要respect佢嘅貢獻？ 同埋依家有幾極端上網屌兩句唔講以為起佢墳黎binc？

我淨係知特別多人CARE呢個FORUM嘅人講乜然後春風化雨

斷章取義 我話respect佢嘅貢獻係對香港本土電影文化嘅貢獻
想知你係咪輕度弱智?

真吖
幫啲黑警劇拍mv都得
真係守jock

其實懷疑佢地根本先係五毛來

想令到無人再相信連登

試諗下一個正常人入到來 見到咁嘅野 會有咩野諗法

一定覺得成班憤青 之後就唔再睇

有點既社會咪有點既人囉
怨念冇啦啦由石頭爆出黎咩
係網上匿名就係潛意識爆哂出黎

世界都有網絡欺凌 咁點解佢地又唔演化成咁
有鄉土 管理員咪一言堂和諧 一律ban ban ban 禁言

吵吵鬧鬧嘅直接忽略就得

佢哋應該用微博

其實你咪最接近下下批鬥人既，其中一個囉。 連登好多人有理據就會聽。 唯獨你呢類眾人皆醉我獨醒，唔去諗下大陸為香港大嚟既問題，剩係識將D問題買賴美國，又冇理據，喺連登先唔受人歡迎。

小米手機/電子產品集中討論區(1)

用小米話人哋比五毛帶風向

So?你全家一件大陸電器 入面有大陸零件既都無？有你就係五毛，係支那人？

咁成熟做五毛
黃屍真係笑撚死人，又話反中國反共產黨，但係又慶祝新年

呢個Po咪時事台
你入嚟做乜

稍為中庸啲就會俾人話左膠，無得唔極端的

睇過佢既戲又點，同佢有親？佢支持獨裁者係事實，只有鄙視，唔會覺得死得可惜

連登仔：你阿爺死得好 抵撚死

自從9-6-2019後就係咁

在我而言，如果你貫切自己既有嘅立場就無問題，如果話有錯嘅模式就係雙重標準嘅人，所有打過或者諗過藍絲死全家之類對話嘅人都無資格騙呢刻講同樣說話嘅人

係吹水台見到先入黎講兩句姐，點知你班時事台兒登仔令我同埋樓上唔同意你地既人見識曬你地係咩人你地d智商同邏輯真係夠曬精彩，所以我出翻去啦

以前高登未去到生死相博咁嚴重

有得揀我真係揀非支那嘢喎
我無話你五毛喎 咁大反應講中咗啊
人哋用支那電器都都得柒唔會講，偏偏你就當小米係寶咁

咁係咪以後只係轉貼護旗果班一視同仁唔當藍先

係藍又點？而家冇話佢係黃
亦都冇話佢唔係藍
只係講緊有冇必要連佢死都要開香檳慶祝

吹撚漲？我開討論po就等於當小米係寶？咁你答到我，你屋企有無你口中既支那電器未啊柒頭定係你連iphone入面個mon都有機會係支那mon都未知呀兒登仔？

喂 如果做人立場同歌影視成就分得開

咁成龍 校長 大有人在俾你地慢慢j啦

利申 一樣由細睇到大

同理黑警係咪都唔可以死全家？

乜野邏輯，睇過佢，佢電視帶過娛樂俾人，同佢人品同值唔值得悼念有乜關係，佢拍戲係佢事業、用黎賺錢，咁都有得吹奏睇過佢戲既人要尊重佢

柒頭，你要記得你老豆老母都係支那人黃皮撚啊，記得攞把刀殺左佢地呀，你咁撚憎支那種

所以我最憎係言論極端既冷氣軍司，因為手足失去人生係因間你地，唔係藍絲。
你地叫人去犧牲仆街過叫人唔好阻住返工嘅廢老。
得把口極端有撚用，有得選我寧願2019年冇人抗爭過。
你有冇探過監獄手足？探過嘅人都會知，幾多係幾咁後悔，好多人就係比啲懶係極端既言論觸動左，最仆街就係呢班得把口盲撐勇武嘅人。
呢班人將所有聲音都屈毛，講到盲撐犧牲先係正路，屌你老母啦。

我選擇移民因為我有資格，因為我唔會叫人去軍，叫人去死嘅先應留係香港。

口入面支那支那，自己就做埋曬d支那人行為黨同伐異，正柒頭支那種

咁每次有黑警自殺死點解又開香檳慶祝？
支那疫情多人死又開香檳慶祝？
每個人冷血也好極端也好行道德路線也好
都係自己選擇
除非影響到其他人唔係都冇話絕對既岩同錯

但唔好雙重標準
要對得起自己所選擇既人性

你可以負評我
起埋我底
可能你會定義我為五毛
但我堅持自己立場
你係黃係你個理念
而唔係去到極端到
支持種族清洗就死全家
呢種極端思想
再咁落去會好悲

佢拍戲叻我係會欣賞佢勁同有天賦呢一點，但唔會吹奏佢係一人好人，可能佢私底下係一個好人都話唔埋，但sorry 冇表面證據說服到我自己，我只係見到佢紅

我都覺得Hitler好聰明架，但事實佢係一個仆街黎

你撐佢都唔使幫佢ff埋兜啦
你仲on9過話「純綷對佢有感情」既人

吳孟達唔奶共......？
樓主可以同維吾爾班人講架
同佢地講 支持種族清洗係冇錯

平庸之惡
黑警只係搵食做黑警
我諗佢地其實根本就唔係好識用腦嘅人

戇撚鳩
有黑警死我一定會慶祝

咁你記住唔好用中國嘢

其實如果啲人覺得吳孟達對佢地人生好重要，所以吳孟達死咗佢地傷心都好合理。
但係點解呢班人會覺得吳孟達對所有人都好重要，然後唔俾所有人講風涼話呢？對好多人黎講吳孟達咪係普通演員一個。

浸共匪味會唔會濃咗啲

又乜撚野logic........其實講真架 不如你學下邏輯101先啦
又或者了解下咩叫平庸之惡
不過btw 我真係唔用中國野

唔好做任何可能資助到中共嘅嘢呀
最好就唔好交稅少啲消費唔好返工攞綜援維生

否則其實都係養緊個政府

幾多年前既論點黎
唔好飲東江水
唔好拜年逗利是

有得起道德高地屌下人呀麻

所以堅持自己理念就夠 你既黃同我既黃唔同又有咩所謂

其實你自己做唔到 就唔好覺得人地做到係天荒夜談
問題係你根本冇盡力呀
連讀書都唔肯
光乜撚野復自己呀

交稅？知唔知咩叫不合作運動呀
你呢啲人 如果係反殖年代嘅印度出玩
就係講一啲「甘地唔好食英國鹽 印度人唔好返政府工」嘅言論
但歷史上，印度就出現食鹽進軍 亦都叫人唔好返政府呀
甘地件衫仲要自己織架

一個支持極權嘅人都可以安息
比極權殘害嘅無數性命又點安息呀

撫心自問一下啦
黑白是良知？吳孟達作為一個支持種族滅絕嘅人 絕對冇良知

好懷念支持post多啲唔好比人忘記

吳孟達支持種族滅絕？
人哋一把年紀話自己係中國人都唔得
更何況你哋連登仔唔好將自己同甘地比啦
不如將自己同希特拉納粹黨比好唔好？
你哋係極端民族主義者
唔好當自己係咩民主追求者

共產黨係極端左翼，你哋係極端右翼，本質上係冇分別㗎你哋唔好講到自己咁偉大啦

更加何況我唔覺得你哋有能力可以對抗到中共
慳番啖氣算吧啦鍵盤戰士
你係真係有料到就唔會喺度話慶祝吳孟達死
係走去做實事啦

何況達哥一直以嚟都冇話過示威者點錯點錯冇支持過警察
一句鬧示威者嘅說話都冇

你哋而家極端行為只會令到更加多人反感，係倒緊自己米，你望下出面有幾多懷念緊吳孟達嘅人見到你哋嘅言論之後對你哋非常反感好好反醒下啦

知唔知而家幾多人恥與你地為伍呀

仲話爭取民主

突然諗起夢幻島個艾瑪

其實某程度上係你對自己既信念唔夠姐 人地覺得死左都應該屌 你覺得童年回憶 死左就算 佢又唔係十惡不赦既人。 你咪堅持去區分邊個支那人應該屌撚到地獄都屌 邊個可以體諒 洗撚理其他連登仔咩 身邊大把督尿都黃既都有打RIP。 （身邊有人暴動罪入去成日講笑咁講督尿都黃 唔好嘲諷偽黃）

民主咪係各自各講自己既野囉
第日譚耀宗死撚咗係咪又唔講得?

*唔係

開始分唔到五毛定左膠，你贏了

譚耀宗有鬧過示威者有話過示威者係暴動
有話過示威者擾亂社會

吳孟達有冇呀？兩樣嘢撈亂一齊比

仲有啲人撈埋李偲嫣，李偲嫣有話示威者係曱甴，唔好撈埋一齊啦好唔好呀好核突呀

人哋完全冇得罪過你，冇鬧過你哋嘅行為
話自己係中國人都唔得

支持極權仲唔夠 好人好者認自己係支那人
你D同情心留返俾心足好過啦
嘥鳩氣
宜家咁多人講佢抵死
之不過提返件出事,等大家唔好忘記依個人曾經係極權支持者

有幾多人覺得佢抵死呀？望下唔同嘅post正皮，喺連登你班垃圾都未必係主流啦

出到facebook IG你哋班垃圾更加係漆黑中的螢火蟲，你諗下而家有幾多人同你哋恥與為伍仲好啦

你班垃圾民族主義者
同共產黨根本係兩個唔同嘅極端

你對佢有感情係一件事
我知佢係護旗手就夠,有乜都唔洗講 最好痛苦多幾日先
宜家係咪人多D 其他人就唔可以覺得佢抵死?
支那十四億人覺得肺炎唔係武漢嚟喎,係美國整出嚟架喎
對D偽善撚恥與為伍就真

一黎講歡樂
二黎講自己人生
唔提你你都醒唔起你手足無歡樂啦
咁到底達哥帶咗咩歡樂比人呢

喺外國呼吸自由空氣點都清新啲

但寧願2019無抗爭咁離地又不切實際既說話
講呢啲嘢係好輕鬆 不過唔好咁涼薄囉
無手足，都無得比你揀去加拿大定英國

對住一班同樣都係黃絲嘅人你將佢比喻做美國同中國果然係叻仔畀個like你

你成立嘅新香港到時諗住有幾多人口？
3000？
你而家連香港黃營嘅主流都唔係都可以講到自己咁偉大

連連登咁極端嘅地方你都唔係主流出到出面你簡直係一條蟲，想去睇下ig立場
望望自己的定位
唔好咁自大
洗完塊面照下自己個樣
你只不過係一條臭蟲

即刻秒撚左條on 9

痴撚線 乜撚野成立新香港
知唔知點解IG FB有你嗰D「主流」呀
係因為個個有包伏
唔似依度,想講乜就乜,屌就屌,無道德伽鎖
你係我眼中都係條支持支持極權人士既屎蟲啫

根本大把人憎同討厭 最咩咩都話哂年輕人？

你咁講就唔岩
即係你當班手足係condom
用完即棄?
居然夠膽講無手足就無得去外國
如果能夠比我選.我寧願根本無發生過
逃犯條例

--0-0

冇人想知你阿爺點

咩秒左
黑警本身有行為導致我地憎到佢仆街
例如721.831
但達哥真係做左咩導致你要咁憎佢?
即係我問返你.到星爺有一日去後
你地呢班極端民族主義者係咪又係
準備咀咒佢落地獄?

D戇鳩會話人地都係打份工, 人地屋企人都無做過D乜
仲有可能係黃絲嚟, 你班人真係好極端呀

好似skip撚晒依兩年發生既事
係度屌返自己友無人性
你唔認同咪收收皮唔參與囉
咁撚多嗲去說服下d廢老藍絲好過啦

邊個極權多啲呀？乜原來你係支持民主㗎？
我仲以為你係容不下其他人有其他政見添

同當年共產黨話要打美帝國主義一鳩樣
明明自己就係另外一個極端
極端民族主義 納粹
我係屎蟲
你只不過係比屎蟲用嚟食嘅屎

平時又話全黨死清光 而家又rip

佢地根本唔知道佢地既思想
慢慢變左共產黨
所有野去到極端都係會開始有問題

口講自己冇道德伽鎖
你知唔知民主，人人平等的概念就係建立喺道德上面？
學人講民主
笑撚咗

收皮啦極端右翼 話吳孟達條極權打手抵死係極端右翼？
係呀 黑警死全家嘅都係極端右翼
支持中共嘅吳孟達先係極端呀屌你老母
人地自稱中共黨員，話正義必勝，但同一時間有幾多維吾爾人比人滅絕呀？依家邊撚個極端呀？
吳孟達支持中共 做極權幫兇都係無辜 你忽撚左？
依家成個語境，歷史脈絡做護旗手，人地係可憐老人？屌你老母

屈鳩我極端民族主義者？證明呢？
你用咩solid ground證明我係極端右翼呀？
我有冇支持種族清洗呀？我有冇支持nazi呀？我有冇排外呀？講啦屌你老母。打稻草人。

我話吳孟達抵死就冇做實事？
邏輯呢？完全不相干呀7頭
證明？我做過咩要同你交代？
唔好on9啦，鍵戰個個係你條仆街咋

佢地要用以前嘅尺量宜家嘅人都無辦法，仲要針對年青人

其實連登仔標磅既民主
知唔知道係咩黎?
到底連登既人係提倡中共式民主
定係真係人地西方既民主?

我好認真去問呢個問題

民主即道德，道德即民主

極權就係道德低下
返去讀下書啦戇鳩仔
了解下呢個世界上點解會有人人平等呢個概念啦

人人平等
但有些人就係唔平等
比人吳孟達支持被種族清洗嘅維吾爾人

民主？對唔住，對否決民主嘅人，對支持極權嘅人，對根本上唔尊敬人作為一個人嘅人，我唔會話佢死係安息。死，係報應

傻閪
你係咪俾人打到仆街,都係口遁叫人唔好陏手陏腳嗰d人嚟
面對一個極權打壓,你唔做盡只係戇鳩
日日有板你睇,少少野就告到你盡
你依d柒頭仲講緊道德

連民主都未掙取到，講乜撚野道德平等，你會唔會同共產黨講道德？

又扭曲道德呀？
你知唔知咩叫道德㗎
有冇聽過咩叫約定俗成？
乜原來畀人打唔好還手就係道德？

返去讀下書啦
書你都未讀過就話學人爭取民主

隨時你連民主自由係咩意思你都未知呀傻西

喂 屌你老母
學你講 點解人地lunch 狗自認中國人唔得呀？
又話人人平等？吳孟達比lunch狗平等？
龍門呢？

會，正如當年嘅美國都有對德國講道德
如果你用返同樣嘅手段去打壓反對方
其實你同對方冇分別

正如一戰之後嘅德國
呢個世界上有一樣嘢叫冤冤相報何時了

笑撚咗
你快d去同d支那人建制保皇狗講民主道德啦
咁樣佢地就唔會打壓你

呢點我唔支持
冤冤相報何時了係同真係識得反悔既國家講
但對住中共.呢句唔合適

我冇話佢仆街死喎
我係笑CC台炒車咋嘛

如果佢有一日真係過身我絕對唔會笑佢我可以發誓
因為我冇你哋咁撚冷血
佢亦都冇鬧過示威者

另外我要重申我從來都冇反對過你哋去鬧吳孟達護旗手

只不過佢冇做過咩大奸大惡嘅事死咗都要畀你哋咁講
你哋真係冇人性嘅仆街冚家剷

係度講經把撚咩
去香討,baby condom講啦
都痴撚線

其實會唔會係你唔明白咩叫民主？
去德國大叫支持納粹 支持種族清洗俾人拉撚咗叫唔叫民主？
韓國轉型主義，將軍政府班友送去坐監，話班仆街死不足惜，叫唔叫不民主？
全球對抗支那係唔係叫打壓異見聲音呀？

我好認真去問呢個問題

首先我要講嘅冤冤相報何時了
唔係講緊對住殺咗人嘅人都要原諒
正如一班納粹嘅高層都畀人處死咗
而係一啲人罪不該死
或者佢曾經支持納粹
但係佢冇做過咩大奸大惡嘅事就應該要原諒
如果唔係你將一大班人全部捉曬去打壓其實你自己都係另外一個納粹

吳孟達識反悔？
你話佢臨死前其言也善屌鳩中共
我即刻話佢安息呀

但連登仔走緊既係納粹式民主
要消滅晒所有同你對立既人
仲要唔夠黃都要比你屈成係反對派?
咁到底呢種民主係好定唔好?

連登係咁無人性㗎喇
只要係黃就咩都啱理撚得你乜水
呢度係佢哋唯一一個發洩嘅地方
現實大部份連登仔都係敢怒不敢言
依家上連登都係笑吓就算

邪惡，唔一定大奸大惡。
我退一百萬步講，就算，就算吳孟達係衰on9，吳孟達都係平庸之惡，講完。
你呢啲人，持住個光環黎上道德高地，當公義得到彰顯，加害者死左，受害者講一句抵死，你就即刻屌鳩受者害冷血。
你，真，冷，血。

講經咩，留返同黑警講啦

加害者？
加你老母咩
人哋淨係話自己係中國人一句得罪你嘅說話都冇講過

冇話過示威者錯冇話過政府唔啱
形容自己係中國人關你撚事呀傻閪唔好講到自己咁撚偉大啦屌你老母

咁佢有冇屌過任何香港人?
有冇屌過任何抗爭者?
佢地果代邊個唔想中國強大?
因為佢地既思想係中國有幾慘
點比日本仔侵略
呢個我都有講過
起大陸早就比人連環洗腦
只係中共由64之後愈走愈極端
變左由極權係將個國家強大

你可以唔認同佢呢種睇法
包括我都唔撚認同
但佢無做過任何攻擊過香港既事

淨係支持希特拉政府，冇攻擊過猶太人
係咪就冇問題

集中營獄卒都係打份工負責開門同關門者
點解要咁偏激對佢地

佢只係講左句自己係中國人
就咁.連共產黨黨員都話自己copy
真係愛國果班呢句點會澄清
我又問返你.當年李小龍比人問
你係中國人定係美國人
佢答我地都係地球人
佢做既行為係幫中國人.但佢本人係美國人
佢咁係唔係就係奶共?

口講討厭極權
但係自己就變左做極權

係
如果唔係大半數德國人已經死曬。

好.咁係咪所有支持過希特拉既德國人都要死?
你只要答呢個問題就得

唔洗問
同填海華一樣

計佢嘅角度
其實幾乎全部日本人都崇拜過天王
日本民族根本唔應該生存添

你呢個問題就=支持侵就係支持暴亂一樣
難怪民主黨依家要清算侵支持者
你本質咪一樣

嗰陣如果有反送中咪係奶共囉，嗰陣未有呀嘛
咪偷換概念啦，連舉例都舉錯

why not
你試吓咁同猶太人講

原來而家達叔係俾連登仔殺死
只要連登仔出少兩個po
達叔就會番生

猶太人：係

咁日本人係咪要死先?
咁你本身同中共有咩分別?

奶共又如何？
邊個唔奶？
特朗普都奶過啦
馬斯克夠奶過啦

我唔覺得猶太人而家好憎德國人喎
大部分德國人佢哋嘅祖輩都支持希特拉喎

中共動手殺人，放任黑警做盡壞事
我講句佢抵死，我就同中共一樣
你對中共觀感原來係咁好

而家嘅德國人有冇支持希特拉呀？
又偷換概念

我點會對中共有好感
你係咪傻撚左
只係你地既行為同思想本質同中共無咩分別

納粹已經滅亡咗
而家講緊嘅係就算支持只要冇做過大奸大惡嘅事都可以原諒。

思想本質
2021年仲用愛感動共產黨

美國最有錢果5間全部都係奶共

你試吓同猶太人咁講囉，唔即場打到你仆街我跟你姓

左膠: 我睇唔到

其實廢中廢老大中華膠上腦熱愛中國文化仲有得討論，但主動做護旗手我愛共產黨就算啦

我唔講其他咩鬥唔鬥黃，鬥黃個班係on99。

如果民主係求存同義，求嘅存，同嘅義，都要係尊重民主嘅人。

而係今時今日咁嘅脈絡，一個咁嘅人（我唔當佢係唔孟達），出黎做護旗手，話自己係中共黨員（佢打出黎，呢個係客觀事實），你覺等佢係尊重民主？尊重人權？（中共背後同一時間種族滅絕，which is 已經係最絕，唔係咩偏左偏右）

點解人地外國民主會有保守、進步、左、右派，
但中共有冇尊重民主？係呢個環境下話自己支持中共嘅達叔呢？（呢度我要再提出一點，話達叔抵死嘅人，係冇主張殺達叔，呢點係極其重要，主張殺達叔嘅人，亦係反民主）

我嘅立場好簡單，你可以讚許達叔對電影嘅貢獻
可以懷念當時嘅童年時光。（呢兩點我好認同）但吳孟達，唔配安息。如果佢都可以安息，咁受害者點安息？加害者（吳孟達支持極權，就係一個加害者）同受害者得到相同待遇，公義嘅天平點處理？

而我地只係一句抵死，就變成納粹？你認真？

我相信你會明白。

因為連登係一班冇主見既傻閪集中地
呢期潮流興反共咪跟風一齊反
加上香港人本身就係垃圾人種，大部份人只講利益冇人性
冇同情心冇同理心同世界脫節
而且極度自私自利
只要係同自己利益有衝突理得你7婆定共產黨，照奶無誤

唔雙重標準就係極端?
不嬲奶共藍絲死我都拍手

呢個唔單單係今日只係達哥呢個問題
係由連登出現長久出現既問題
使我覺得你地比較想走向納粹式民主
只要唔係你果派.或者唔夠黃就要打到
人地係藍絲.什至話你係大陸人
如果認為只係接受單一意見
本質上同依家中共無任何分別
民主就係大家都有唔同意見
可以有反對.可以有支持

中共行緊種族滅絕，本質上已經同Nazi冇分別
一個支持種族滅絕嘅人死咗，話佢抵死都要比拎出嚟批鬥
左毒真係入侵全世界

接受唔同意見 要接受埋支持中共嘅種族滅絕？
有冇諗過你先係冇人性嗰個

咁係因為個社會教導到我地咁
香港人從來只係搵錢.節奏快
唔會有咩同理心
所以有一句係合適
香港最鍾意就係睇人仆街

達叔幾時有支持種族滅絕？屈得就屈

邊個有講過支持中共就係支持種族滅絕?
你問下中共班人.佢地敢認過自己種族滅絕?

中共係新疆做緊種族滅絕(連加拿大議院都確認咗)
咁支持中國政府係咪支持種族滅絕呀

等同二戰嗰陣支持希特拉

你真係搵黎講
同你理性講.你又拉到去種族滅絕
同你講東.你就講西
你不如拉埋去文化大革命.64中共點做

原來中共唔認就即係冇事
ok u win

人地只係講自己係中國人
咁即係支持種族滅絕?
嘩.即係支持中國人.就變左支持文化大革命
支持逃殺學生?支持毛魔>?

佢自己話自己係中國共產黨員
你係咪想講共產黨員都係無辜

你要講到咁極端
咁支持美國人
係咪即係支持緊佢曾經殺過印第安人?
支持日本人就要聯想到去曾經逃殺中國?
我用中國係因為當時係國民黨
支持英國人就要聯想到曾經點打柒清朝?

你咁多幻想.可以無窮無盡
永遠立起不敗之地

佢咪澄清左
你既思想一樣比中共洗左腦
中共最叻就係洗日本人點殺中國人
點比人打.導致佢地愛國思想激化

你試吓去歐洲講：「我支持希特拉，我係納粹黨員」
再同啲歐洲人講你哋唔好咁極端，我又冇支持種族滅絕
如果你唔係打橫出返嚟，咩都得

因為勁多假acc
pr帶風向

我敢講香港就算邊個管對絕大部份人黎講係冇分別
因為佢地既人生=返工
但連登仔已經俾風向完全洗腦，末期被害妄想
化身連衛兵所有野都要分政治立場

係，唔好咩都拉上政治
我平時都照食美心同睇TVB唔好比啲連衛兵影響

wfc，個個學你追得咁貼咩，根本唔想知唔想理，又被你屈做支持者

美國左膠已經講緊要將用過黑奴.曾經殺印第安人
既偉人全部學校除名.咁你既思想認為係咪應該要咁做?

你想講習近平都係偉人？

其實唔需要下下極左極右，當你係幫緊香港既，分左右有咩意思？剩係掛住中國，而放棄香港既，剩係掛住搵自己錢而害香港既，無論係極左定極右，定自稱一般人，咪一樣抵屌。

連登d反共其實同發洩冇分別
但發洩發到FF自己被迫害柒左d姐

其實民主，真係各有各講。 你唔明D人點解憎吳孟達，你咪試下理解囉，而唔係自我中心話，憎吳孟達好有問題。如果吳孟達係唔想比人憎既，佢就自然會做D人地唔會憎佢既野。但現實係佢冇咁做ar ma。咁佢係抵比人憎個喎。

你可以話佢忍辱負重，咁幫緊香港，咁佢就預左要比人憎先㗎啦。最重要係，如果佢真係仲有香港既心，而唔係只係得中國。中國同香港，只要一日仲存在，始終會有衝突既一刻。 而衝突就係決澤點樣幫到香港既時刻。

警狗：開香檳

其實走係佢冇諗過點解比日本人侵略。就係因為共產黨，點解軍伐割據咁耐都唔完，比日本人有機可乘，就係因為孫中山，蔣介石拒絕聯省自治，強行一統既結果。到今時今日都仲唔反省大一統既禍，放棄自身族群(香港)利益，咪抵比人屌囉。你落足力去幫中國，中國唔會落足力去幫你。

以前唔知錯在大一統，錯在共產黨，唔緊要，咪學囉，咪睇囉，況且到今時今日網絡資訊發達，都唔去了解一下。佢要忍辱負重，係抵比人屌既，到死到幫唔到香港D咩，就更加抵屌。

平民百花齊放既評論，係最公道既，唔似得政權會想控制人。再講大陸會窮，根本問題都係共產黨，喺制度資源分配之上攪出嚟既。

其實民主真係好簡單，任人講，比番果度D人嚟決定就係。

連登仔唔係政府，唔會壟斷都任何野，由一開始都係一大班人發表前衛既意見，比人參考。唔會有咩極權喺連登出現到，因為連登撑唔到權㗎嘛。連登一向都只係拓闊見聞既地方。

我真係冇睇......

樓豬呢DPR五毛幾時死

香港人根本無權，遊行示威都改變唔到一個中國決定，又何來極權呢？ 有權者只港共，中共，能夠就向極權，亦只有佢兩個。

真，維尼都係手足

食屎啦

不如問點解要同連登仔講道理。成班無可救藥嘅井底蛙

佢地以自己極端 為自豪
不過 只限網上
現實中都係一班有事，縮埋一邊嘅毒撚

這裡是失敗者圍爐forum

on99,依家人地出聲撑共，你個例根本錯

奶共=支持打壓基本人權自由+支持傷害無辜人民=反人類行為

你會同情個反人類罪既人？

有同理心既人先應該會關心被政權打壓緊監生死未卜既同路人先囉

spin就spin啦 你條傻鳩廢老

死又點，世上有咩人係唔會死，使唔使多撚謝佢呀，

俾共產黨折磨坐監，仲有維吾爾族人，全部仲生勾勾，

你唔去同理心？
我哋極端？
我哋有咩權力去害人呀？折磨人？

你阿爺死得好，祝你家族9世做中國人

係連登先咁多人咁講，我就未見過有人咁夠薑ig story post話佢死得好

痴撚線架佢地
只准他人哭，不准他人講
同共產黨一樣咁撚惡唔得罪得

老實講香港人邊會未睇過志矮嘅獎門人 藍詠麟嘅小風波 成蟲嘅警察故事？照你概念黎睇都係可以原諒佢地

龍門任黃絲擺

你收撚皮啦 平時已經覺得你on99 成撚日推條豬閪雞蛋妹出黎

傻啦。係咁㗎，網絡容許將最極端說法講出嚟，人就會盡情發洩。

咁亦可以睇到香港政治壓力好大，如果網絡去到死全家，現實都可能會郁手打人。

即係整個光譜包括真郁手同網上暴力都推去極端咗更多

試當真熱狗嚟
唔好侮辱人

依家香港政治環境就係『非藍即黃』
唔關連登仔和香港人嘅事，而係西環5毛9製造的局面
尤其係藝人，唔奶共就會被打成黃絲，搞到去邊都冇啖好食